【手足打仗打到走佬去咗北美，身在異鄉山窮水盡，求資助生活費】

For各位TLDRer:

手足打仗打到走佬去咗北美，身在異鄉山窮水盡，求資助生活費。

細佬走左佬先知道自己老婆有咗，生活費被迫都大咗，希望各位善長人翁可以出手相助
小弟TG
以下就係廢話一堆。

打仗打左六個月，打到份工都冇埋。去到十二月尾，周圍都捉鬼，捉死左我地幾個隊友，甚至連另一半都因為成日幫我哋處理物資導致要一齊走。到而家流亡加拿大，我哋幾個都好徬徨無助。

source:

過黎之前，加拿大呢邊既家長就同我地拍哂心口，小至到搵工生活費，大至到住屋搵難民律師，都會安排好哂所有野，叫我地唔洗擔心咁多唔洗準備咁多。

點知過到嚟，人生路不熟，冇人幫又冇錢，藍紅底屋企人由打仗嘅時候已經唔支持，黎到呢度更加係不聞不問。初頭連去個廁所都冇廁紙用，沖涼都要用凍水沖，唔好話食物，連熱水煲都冇個。

呢邊既家長係我地出發前就叫我地唔好通知自己本身既家長，最初係以為會比人跟到，怕暴露自己既行蹤，所以到左加拿大都冇同任何一位家長提起過，導致我地幾位手足生活費上已經出現困難。

加上遞難民申請表一拖再拖，因為武漢肺炎既影響，政府/難民局都停哂。我地一月至二月呢段時間先後落地，拖到今時今日都未遞得哂d表，唯有無了期等落去。

但其實遞左表既手足都因為受政府停工影響，即使有難民申請者既身份都出唔到工作證。每日都無所事事無訂去，本身住所已經偏僻，冇車邊度都唔洗去，加上肺炎，全部野都閂哂。

所以去到呢個地步大家都山窮水盡，甚至真係要去到問人借，香港原本嘅家長，亦都因為官司嘅事冇辦法繼續支持我地。

呢邊某d家長不單止唔幫，甚至會用手足既名籌錢，但籌返黎既錢反而係用黎做其他事。我地並唔係想話出黎打完仗想拎返d咩，亦唔係想話有任何人食人血饅頭，只係現實係真係要面對生活，小弟叫做有老有嫩，我唔食，肚入面嗰個都要食。

我地黎緊仲要面對住屋問題，呢度不能夠長住，遲早都要搬走，亦都知道某啲大城市係會有多好多家長幫忙，但係奈何我老婆粗身大勢，都唔方便帶住佢穿州過省，原因係難民申請表我哋喺呢一度遞交，之後嘅上庭見難民官都一定要喺返遞表嘅城市上court。

唔係走上絕路都唔會有人想公開求贊助，奈何我地已經洗濕左個頭，時勢所迫今次真係希望各位善長人翁可以幫返我地🙏🏻🙏🏻

願各位係香港既手足平安 唔好再捉鬼，和勇不分，永不割蓆！

細佬係背向鏡頭救人個位

推

輕輕一推

push

大哥

唔好咁講大家都係手足

假車牌新聞即係點？

捉錯鬼呀

冷靜Ｄ，唔好急。
不過你要小心申請難民，到目前為止，北美應該仲未有正式處理香港反送中既難民CASE.
我唔知你個邊Ｄ家長係乜底細，不過難民呢家野冇人會幫到你。
你要保留文件，證據，（仲有冇出席過當地聚會，好緊要）
唔好聽Ｄ所謂律師up, 正如我所講，點都係要靠你自己。
小心為上（唔好係呢Ｄ網上公眾地方講太多，對你將來個case或者有影響）
利申：前北美法律界人士

可唔可以tg小弟想聽多少少意見

有眾籌隨時可捐 I’m ready

夜少少搵你（會付上照片證明）

感激

可以tg左我先

巴打

如果我去開加拿大可以親自比你。怕其他形式有記錄，想保障返大家，唔好意思

唔緊要tg傾

可以點幫到你？ 眾籌？

最好不過

開條眾籌link

可唔可以tg

推

救人呀

籌旗呀

冇經驗所以想問多少少啲detail

未試過啊，等有經驗人解答

頂

救救巴打

樓豬已經變咗condomrip

應該去台灣
歐美生活費太高

試下聯絡612 星火先

佢哋邊有得揀咁多 執返條命已經好好

無錢都要去外國

我有得揀都想留係香港

我地台灣出過事

希望巴打同阿嫂一生平安
小朋友平安長大
推

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

Pishhhhh

幫唔到咩 推

推 搵我

我加籍

我上面有留到自己TG

幫你推 如果有眾籌link會捐錢 但我都唔識眾籌啲野所以Tg唔到你啦

唔可以令手足成為condom
推

Push

頂多排 呢獲股災我捱得過一定會繼續幫手足

幫唔到手足你啲乜唯有幫手推post

根據連登仔logic
你唔喺香港就係狗

點都好啦，就算我點解釋都冇用信嘅自然會信

加油

Push
眾籌link,my money is ready

pish

佢地著草 你估移民？
澳洲加拿大日本慢慢揀

推到上熱門

樓主係運動老千

返香港囉
外國手足

推
點捐

推禁錯 推多下

幫人唔係問題 係唔肯定前 絕對唔幫
屌你老母 老千

起碼都要影張加大拿相關既相+連登名+日期 D連登仔先會信你啦

起我底

又想呃錢阿？

大家冷靜啲先，唔係打堆字出黎話係就係

唔係忘恩負義，未有證據前小心謹慎為上

adore

喂 老千 知唔知其實你好出名啦

唔好阿 屌你老母

有家庭應該年紀唔細啦嘛
仲要下下搵家長幫手
開post一張相都無 唔知你假膠 定低級老千

喺樓主冇證據之前
大家都唔應該咁易信喎

唔好盲推得唔得？以為咁就幫到人？自己會好過啲？

樓主一推字幾張文宣圖可以證明到啲乜

著草著到去加拿大都算富貴

香港人真係好呃

可唔可以提供多啲證據 點樣先知你係自己人

我仲係未識點搞😭

起咗你底 想表達啲乜？

唔緊要其實你點講都，真係有心想幫，比到嘅證據同資料我都會盡比

我都打仗走佬去咗北美
要money

相信我，返到一定返

流亡手足係要幫，不過係經值得信任既渠道去幫

連登只係平台，騙子都用到

你要既 我可以tg比你

推到有識之士幫手為止

我連加拿大都未去過 我手足黎 大家籌旗比我過去ok?

好阿 我係家長來 等你比證據

無證據好難幫你 太多人借啲易詐騙

咁你tg我

同埋有咩方法比到錢你?

有錢養貓養蛇

寧願比你呃幾舊水都唔想真手足餓死

有冇巴絲打開個位比份工你做好過啦

我未有working permit

垃圾 我唔似你 我有野做
你一樣既手法諗住用幾多次？夜晚先慢慢同你玩阿
老千

其實如果有心想幫 你想知 我tg可以比你

相同諗法，但不如經信任渠道幫咗台灣手足先

你中意啦咁，你要唔信你要咁講我都冇計

籌到夠食飯好啦 佢一餐夠台灣手足食幾日著草唔係諗住有好日子過下話 仲要走去生活質素咁高既地方 難為台灣班手足住劏房食便當

唔洗驚 夜晚tg搵你 睇下你有咩講

各位留意下佢既對話 分析下啦

係咩？
打兩隻字就信你？

tg 大把 channel 幫到你，上連登有撚用
又冇證據，點幫得落

宜家連登真係成為乞錢集中地

假假地都比啲生活照證明你係外國啦（id日期 基本）

反正都唔返香港，驚咩

樓主你有冇預算要幾多先

邊到睇到有家庭
二十歲唔生得仔？

冇所謂如果你要我自爆你先肯幫嘅，我諗我真係比唔到d咩你，我比得你嘅一定係遮左名

上連登又要人tg你先比證據，似想呃善心人士多啲

你依d on9仔 真係冇撚得救

一定有傻仔上當

tg左樓主？ 可唔可以cap幾張圖黎睇下

試下聯絡傑斯

利申 講咁多野圖都冇張 好難相信 未fc唔會推po

唔會蠢到要自爆先證明到自己掛
反正人地tg你，你都係遮個人資料
點解唔打算係到公開出黎？

早幾日出去買野食影

612 星火個啲有無覆咩

我只係唔想係公開公開我嘅資料姐

我只係諗到一個原因，係tg比假證據呃鳩善良既香港人

圖就比左pm我既巴打

原來唔識字眼有事？定腦有事？

求鳩其比張相已經係你證明自己係騙子既有力證據

留tg
唔介意幫手 但真係要睇左證明先
可以遮個人資料

估唔到乞食都work from home
係有腦嘅 抵你賺 叻仔

唔緊要，我始終都要保護自己

tg我都比左巴打們
你tg我

幫推

點解我覺得伏味濃

又想呃錢
相+id證明呢？

比狗告乜？

我都係流亡手足
希望大家都比啲錢我
火星物價好貴
我幾個月無食過野了

我早幾日出去散步影

推！！！
睇下可唔可以bitcoin 個啲去籌錢？

乜柒都冇證明得TG

帶埋老婆帶埋難民申請， 約巴打出黎證明左先啦

兒登仔好易受騙

溫馨提示大家審慎理財

香港真係多善長人翁 一車車幫人過好生活台灣手足仲食緊便當住緊爛屋

無證據係唔會信

去到北美都唔拍片？

驚黑警捉你？

幾識嘆

又話台灣出過事 係咪台灣食唔慣住唔好要走到加拿大先合你心意？著草呀呢家 移民呀？未撚屌你錢都未搵到 唔撚識帶dom?

本身係香港「返」唔到啊
定非香港居民而家入唔到境呀

我又打到就乞米，有無手足度住多少黎使使
無證明比到

我都流亡咗海外
下面係而家身處地方

Obviously

咁猛料

唔駛理班傻鳩講乜
我知你咩事 心照
萬事小心

返香港打仗
著草即逃兵

最小都加埋搵張紙手寫連登名+時間

信定唔信自行決定

唔想再有人中伏比人呃錢
希望加拿大既手足親身去比錢

老蕭有加拿大家長gp
會唔會試下搵佢

同意，有follow台灣手足

同我係同一個地方
手寫你連登名再影多次
做到就信你 做唔到or係其他地方影就當你呃錢
應該唔難做

push 下

我唔戇鳩就唔會留係香港打咁多個月啦
係㗎 係戇鳩㗎

我支持有證據先捐錢
但都要考慮保護手足安全

屌晒你兩個先
小心啲 呢個時勢咩人都唔好信晒
唔好亂講嘢 唔好留底
唉
除咗自己小心都冇咩可以講

可以

真係有嘅冇所謂

考警察學歷一問

毅進仔阿蛇你好呀
你同樓豬心照呀

咁大家知咩事啦

點解要走 打一次走一個人未冇撚哂人
依家一走就出黎r錢
我話條片入面全部都係我都得啦

當初就唔應該離開台灣
你條罪喺hk比盡1,2隻
比係我捱埋佢

手足
聽講個頭d曱甴好勁，小心呀

人地要去加拿大嘆世界 你識乜？唔出黎呃錢邊有house住？

頭先張相唔係屋企門口影係行去超市途中影。
呢張係而家即場3:30凌晨影

pp

秒左上面班垃圾
不過班垃圾又會話唔夠證據
要樓主自拍先得

樓主記得置頂你張相
廢事啲盲西眼殘

我會小心架啦
但大家記唔課金比我

再比多張證明大家睇
背向鏡頭係我

置頂

柒左啦
定要樓主自拍呀？

著草住咁好真係第一次見做咩唔帶晒台灣班手足走？

樓主記得置頂

其實好簡單
樓主唔識YouTube都有

笑撚左 你鐘意話我係就係啦
我淨係覺得手足要錢 你地fc無問題
不過唔係咁既態度啫
利申返 簽約就quit撚左 傻鳩

咪撚玩膠啦

加油手足
我哋一定會光復到香港俾你地返嚟

繼續推！
樓主置頂

請各位小心，懷疑分化

同樓豬tg傾完
肯定佢係呃人
大家唔洗中伏

你去加拿大都算威啦。。呢度幾多人想去都無機會。

點解唔去唐人街打份工？

邊個知佢本人係加拿大
搵個當地fd幫手影都得啦 班黑人都識講five demand not one less啦

仲話打仗走佬？比狗打到走佬咋

點解？講岀黎比大家知，等大家分清真假

咁叫分化？你知唔知台灣手足過緊咩生活？加拿大過咩生活大家心知肚明 仲要搞大條女個肚唔撚識帶dom?呢家要全世界眾籌幫佢係加拿大嘆？咁點解唔送晒台灣班手足過去？

tui

好撚偉大
經過2014年9月28號之後仲會的起心肝考狗
仲要偉大到簽埋約
你岩，我地係傻鳩，似你中學都讀唔掂，上論壇問人點考狗，仲考埋簽約最撚醒

？？

同當事人初步傾過，件事係真既。（DLLM內容點會係呢度講架連登仔）
不過佢既財政狀況冇人會證實到。(唔通叫人打開個銀包影相上黎咩傻仔）
如果你地相信佢，肯幫就隨便，呢部分我唔會有任何意見。
都係個句：帶眼識人，凡事小心。

有bitcoin wallet?

冇

無論樓主或各巴打都係凡事小心啦，有人有心行騙防得到咩？
我就覺得各位自己睇，唔好聽人地點點點。
信就信，唔信就罷。

幫推先

既然大家籌得既 不如比多小小幫台灣班手足過埋去啦 台灣班手足過緊d非人生活

不如整個整合，睇下有乜人要幫手啦

你收撚皮啦屌你老母
好人好者會唔會想考狗呀
仲要係雨革之後

有無議員可以出post幫手
小弟淨係係美國識人，唔知幫唔幫到手

佢係加拿大係真既
但佢用咩身份入加拿大就唔知喇
一直問極都拎唔出佢真係申請難民身份既證明出黎
form就有好多
但求其一條友問移民局拎都有啦你咁都信

仲有前言不對後語果d我都廢事講

我信佢真係加拿大
亦都真係等錢洗
但係唔係手足 同埋當初點解去加拿大 就自己諗下信唔信得過

著草著到加拿大咁富貴我真係唔知有乜要幫啦 我淨係知台灣班手足住爛屋食平野架渣 佢果到一餐分分鐘夠台灣班手足用幾日 洗唔洗對比埋居住環境呀？同埋條女無衰帶埋佢去加拿大搏咩呀？大把手足要分開啦 我未計坐緊果d tim a

咁我都講咗啦呢停政府停晒，交左表之後我哋連body check都未去做到

你連最基本既procedure果d都好似唔知我講咩
我已經唔想好似審犯咁

你一開始話自己已經開左加拿大戶口
大佬 你問呢度移過／移緊民去加拿大既手足都知
當地銀行無可能係你無證明之後俾你開戶

然後你就話自己已經有難民資格

然後講講下又笠水話自己只係申請緊

點樣前言不對後語?

之前都有訪問做過啦 台灣班手足就真係慘啦 住得差 食得差 前路茫茫如果幫得呢個不如籌埋比台灣果班去加拿大 生活差天共地

我問你hearing d野
你直情連要做hearing都唔知咁

仲叫我俾d specific既問題你等你知道要答我d乜，想試探我講既係咩hearing

我問你有無hearing之前會寄俾你果張notice
你就避開唔答

推呢個

手足

又乞錢
係咪伍掌門傳位左比你

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
#事情經過請自行判斷
呢條撚屌
我識佢
呢條友 去到加拿大又冇錢又要對草
仲不斷問人拎錢
本身有家長幫佢既
但佢仲要拎刀對個家長
家長話佢唔睇精神科 就唔幫佢
點知佢就 周圍問人拎錢
其實加拿大有食物銀行
佢老咪佢個個本身只係佢條女
未去加拿大都知有左
本身條女都係香港有個仔既
放低個仔唔理就跟左小車手走左去
佢係加拿大啲手足都好撚唔鐘意佢
之後佢一去到人地租屋
比佢住咩都唔幫手唔做
人地幫佢搞結婚 車佢接送
去到禮堂之類既地方 仲要嘈交
最後去左三次先結到婚
仲有人地家長冇話要佢走
係佢自己唔想同其他手足住
扮撚哂野
佢老婆仲要係港豬
話咩打人呀 打港鐵係唔撚岩

自己都睇到我幾時交表啦，政府停咗連新表都唔收
我淨係知要上court，一直都係話有人幫我哋安排好搞refugee既野。
可能係我講得唔清楚，我話我到咗呢度兩個幾月先交到form上政府

推 想知真假

你俾我最可信果張證明
係一張passport影印本加移民局既印

但呢樣野根本你學生visa又好 做野visa又好 移民又好
只要佢一收你passport就會俾張呢copy你
你到最後都證明唔到你係難民身份去

Up

搵議員 證明 先可能最信得過

銀行戶口呢家野，兩睇姐。
回你唔係講佢個身份，係話係加國基本上有本passport就有得開。
（睇你去邊間銀行，識唔識人，仲要條友識唔識撳個電腦）
有人係個邊黑左十幾年，得個外國passport，一樣開到戶口，再過多排仲有張credit card (唔係prepaid)俾佢添。

有家室就自重啦
重咁博

加拿大難民？
證據呢？

咁你咪叻囉
自稱1月到加拿大
3月12先交表

連燈仔真係無乜腦乜7都推推推

第一，我冇對過草，真係識我嘅就知道我煙都唔食一啖。
第二，一落地已經講好咗第一間屋係收留我兩個星期
第三，搬屋好似其實我都有份搬
第四，我老婆從來冇講過打人打港鐵係唔啱，使唔使打過黎對質下，你有我contact

俾埋tg link各位 免得俾人話無source

我就真係俾見過有人無任何visa之下都有加拿大銀行肯開俾佢
講緊樓主係連學生／做野visa都無喎

嘩屌

睇篇文都覺得有問題

帶埋佢過去生仔個仔咪有加籍囉

所以上面咪講過囉我等左兩個月先交到表呀嘛

咁好簡單架咋
你搵其他同住既手足 或者幫你既家長出黎證明咪得囉

TG copy過嚟架咋
唔係我屈你 你同嗰個Channel對質啦

喂你條女無衰不如送佢返香港先啦 洗費慳唔小架 最多叫呢到手足介紹份唔洗點做夠食既工佢返住先 你制唔制定還是想你個仔拎加藉呀？

突破盲腸

咁你地第一次搵大台claim完錢，d錢落咗去我哋啲機票錢到，你搵人對質 咪又係自私

不如搞返個眾籌？

都話唔講樓主係乜野情況先囉
基本上你有government issued document (eg:車牌）都可以開到
但係一般人你上去一定say no
我經驗就係華埠得某一間銀行既某一個officer先肯幫人做（仲要有人帶先得）

唔好踢爆人地想個仔要加籍又唔夠錢上嚟呃啦

oush

不如咁講，我有份衰嘅嘢佢都有份

開始想轉移視線呀

香港手足被炒+要受靶
幫下香港身邊既人好過

咁你要有gov issued docs本身都證明左你有身份證明丫嘛 屌 包拗頸咁做乜
佢而家係乜柒都無 話自己同銀行講拎student visa開戶 資料後補喎 然後銀行無追佢拎資料

我屌你老母 自己入Channel同人嘈啦
關我撚事咩 俾埋條link你自己入啦

TG都唔撚識用係咪手足呀?

？？？

我不嬲都話呢d野 搵人格證明最容易
到而家都未有人出聲

樓主比人踢爆係騙子啦
你條柒碌快啲出黎幫樓主口啦

我就淨係睇個case, 唔會睇乜野人格，
所以一講到錢銀，我就講明各巴打自己睇清楚

如果可以 送埋台灣手足去加拿大

我會捐＄

俾人炒左，上連登講幾句就有人俾錢我洗，好正

如果對樓主有懷疑嘅咪去TG問清楚,喺度估嚟估去仲要純文字討論做乜鳩

大家冷靜啲先
咪集中捐
防止過多資源邊久血饅頭
龍門就係活生生嘅例子

你有無追post架
就係問清楚上返黎叫大家唔好俾人呃
你地係都要浪漫主義上腦幫人養仔我真係無所謂

如果佢得既 其他手足實得啦我真係好撚想知佢台灣搞過乜 得佢一個出事 仲要咁好路數走到去加拿大唔幫埋其他手足

樓主其實可唔可以應該俾返啲證據嚟證實身份先？

都係嗰句有心想幫嘅tg我，比到證據我就點都會比

捐唔到多錢比你 但盡力

我哋係一同幾個一齊走

「勁過倫敦金」中學生如何輕鬆月搵七皮

我最後直情講清楚 叫佢出示一d野上面係同時證明緊佢申請緊難民資料同有官方簽名chop之類

一直都出示唔到

上面有人爆料話佢係真手足但唔係因為山窮水盡而係因為自己問題而要籌旗

我直情係覺得佢根本就唔知係咪申請緊難民

路德會協同中學莊同學涉嫌偽造文書呃咗家長幾萬蚊

#鄧不利多Admin有話兒
加拿大嗰邊嘅手足
有一年免費房租同埋難民津貼
根本就係要自食其力自己搵工做
休息兩三個月調整下適應下生活之後
咁你咪可以自食其力囉
係咁問人攞錢要人幫攤大手板
對你自己未來好好咩？

見到台灣手足慘過食屎 真係同人唔同命

你哋早幾個月你到攞到working permit咪可以返工囉，你依家行過去政府睇下有冇開門

懷疑樓主嘅唔係只有你一個,我講緊樓上有啲花生友
利申:無話信唔信

佢係其中一個大城市
唔好玩啦
如果真係佢所謂
廿幾歲咁後生
又真係咁desperate 黑工都一定有得做

呢d我唔想質疑 可能佢良心唔容許佢做黑工

加拿大無黑工？

咁你係咪武漢肺炎爆發之後先到架先？
你幾時過去
不如講得清楚啲啦？

出邊咁多肺炎，我又有一個bb，就算我肯做我都唔夠膽做

肺炎之前到，肺炎之後先交到表，交完表政府部門就收皮

點睇警察咁低人工？

影雪同ID 就有錢 正

可唔可以唔好再利用香港人啊…

有冇手足比啲資料…都係捐俾台灣手足算

咁介唔介意展示下相關嘅文件證據嚟睇吓啊？
如果唔係真係證實唔到你係邊個㗎喎。

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份 仲有本身佢一開頭係Jonathan嗰度睇到佢 整壞人電腦 又係想claim公數 又同人講自己架車要運過嚟 又話請賓妹 但同出面啲人講又話自己唔掂 (上圖為家長對話）

俾人唱到咁 大家小心啲呀
呢個人嘅誠信有啲問題

26k真係好高既
所以我乞緊食
反正我對得住良心
無撚做過狗
上年3月考 7月簽約前quit

笑左
叫人捐錢
但自己就唔敢返工

香港嘅手足就要返工黎捐俾你去玩去俾你個仔入籍

我都大緊肚，但我同老公照返工⋯
係咪香港人條命特別賤

其實你有咩證據？

回應下啦樓豬
請工人咁威呀？

樓主，用你地名呃錢既撚樣一定要抽出黎
唔係既話佢地會keep住呃，快d公開佢地身份

邊個用邊個個名呃錢都未知

人血饅頭真係好食

首先我從來都冇講過要請工人
第二我係講緊我有能力嘅情況下我會想運架車過嚟，因為淨係計運費平過喺呢度買架車，但我從來都冇問過人借錢運車/請工人。
第三其實本身自己家長嘅經濟能力未需要出嚟籌錢，問題係佢哋經濟有問題，我自己銀行戶口又俾人cut。唔好話運架車，想賣咗佢轉名都有難度

輕輕一推先

有諗住買車？？？？？？？？？？

本來嘅經濟能力係諗住喺度做一份正職再加Uber/送外賣，呢度油價平過香港3倍有多

樓主： 我有能力嘅情況下我會想運架車過嚟，因為淨係計運費平過喺呢度買架車

走佬走到計埋買車 第一次聽
台灣d手足計緊食飯呀dllm

佢寫得出有加拿大華人賤種借手足名呃錢，咁已經值得信。

本身係6月之前喺香港係有買左一架車

得罪講句，唔係就係因為有BB，所以先要更落力去搵工做咩？
你咁講其實有啲矛盾喎。

Ok

其實你生生性性大把人幫你
咪撚再隊草

幫手pish

咁就去打工啦屌你老母
而家係着草呀唔係去旅行
個個手足有錢出錢有力出力
你乜都唔做見家長無錢就想搵第個水魚？

Ok, 真相大白

屌你啦 好聲好氣咪問人攞多張相囉 咁仆街嘅你 搞到一家大細走難 仲要比你條小學雞係呢d時候玩膠

即刻跳出黎反駁

其實我一次草都冇對過，識我真人就知我連煙都唔會食

你話油費平所以計住之後想要架車
所以想人運架車過黎
但係2個幾月又冇工開 （PLAN左番2分工）
又唔知點解唔做住黑工
然後咁岩生活緊拙要眾籌
著佬黎講 你都豪華級

因為人地識去楓葉國咪係手足
我地香港人係手joke咋

仲想有車揸 捱多幾個鐘搭車啦撚樣我識人香港抗爭到比人炒撚左生計都有問題 呢家一日做15個鐘仲要養住兩隻狗呀 你估加拿大好住d定香港好住d?你無咁既覺悟唔好搞咁撚多野 黑工你都要做架啦 無飯食果時你做唔做呀？你肯唔肯為個仔搏命呀？打夠兩份工啦

包佢老母容
有手足着草無飯開
佢就叫人捐錢俾佢買車請工人
佢機票住宿都係家長俾錢架
仲想暗示家長呃佢

如果你要我用健康黎搏
我真係唔夠膽，你可以話我係懦夫，但有咗BB之後我只想穩穩定定一份工

樓主，你呃埋咁多，仲要唱家長？

正
叫人捐錢都唔賣車

佢話凍左ac
不過著草諗埋車咁岩又眾籌

聽落 似係移民計劃

駁唔到...台灣手足窮到要食杯麵，佢就有車開

咁你唔好撚要人幫你 個個返緊工既人都係用健康去搏 大把人仲返緊工屋企有大有細 你要人地養撚埋你？

屌你食屎啦
使唔使2百萬人每人夾1百蚊比你啊乞衣
咁有錢買車隊草
大把手足喺香港／台灣慘到核爆都未出聲啦
希望你個仔唔會好似你咁仆街
d人成日捉鬼鬥黃咪多得你呢啲呃錢仆街

咁自己打黑工啦屌你老母
上黎呃錢

講多一次我冇隊草

前線退落黎 多得你地班連登捉鬼神探唔少
樓主加油 照顧好你屋企人 知你處境有幾困難
捱過左就唔好返黎啦 依個地方冇救
(同你見過面) 唔洗理班鍵盤撚

所以結論，真係手足喇，真係好撚勇
不過係機會主義者，覺得失去左既野要搵方法囉番黎

樓主可能覺得唔公平，點解要付出咁多
但係比你付出更多既人不計其數，付出咁多係為左民族而做。

只不過原來呢個民族都係一時幻覺，你可以去埋怨，但係唔應該做損毀人格既事

咁你自己睇吓運輸署排期排到幾時

直情係

我一早質疑過
根本都唔似申請難民

不建議
不要介意
啲狗可以用唔同渠道去查人
一留tg就收皮
最好用海外眾籌網搞
反正你都用唔到hkd

咪就係 家長番工助養唔撚係搵命搏？
出賣左佢喇呢句仆街
攤大手板 又買車又入籍 唔逼得佢番工一家大細
香港家長條命賤d

咁即係個channel係講大話?

你咪撚玩啦 一早搞過戶兩個月乜柒都得啦？你當人傻架？

依家咩市道呀？ 搵唔到好正常

手足都一樣米養百樣人，唔係個個性格同思想都同步。但樓主明顯係愈走愈偏

岩呀
無質疑佢係咪手足
但而家8成係等個b出世再入籍
咩證明都無一張prove到佢係申請緊難民
Send張難民form黎就話係

做番自己既事，你條路好長。
俾個心理準備你，最少要５年，長者超過１０年以上。
心理質素好緊要。
你用個乜野個心係呢個世界上面行，人地會睇到，亦都會有回報。
（當然，如果你真係立心不良既話，麻煩就係你自己搵返黎）
Good Luck.

你信家長channel
定一條唔知乜水連登仔

想問問邊位難民可以難到運到架車過嚟？

搵返你gd主啦 係到講乜都冇意思
冇人會幫你 唔同10月11月
我講真既 你係到講多 只會洩露你自己啲野
你睇下你講左半日 全部都離唔開果3 4個point
搵返你之前果個人啦。。。。

其實呢 加拿大生活一定好過香港 生活環境質素一定無得比 你唔望下係台灣班手足過緊咩生活？移民去加拿大你估下全香港有幾多人做到？過撚到去唔撚返工出黎乞錢？洗唔洗體諒下係香港果班家長有無咁好生活？

你地繼續捉 起下我底我係咩人

有武肺所以唔番工
香港家長表示。。

唔係公唔公平，我冇需要我唔會開post，我亦都唔係求多，係我有working permit前每個月夠食夠着夠住就OK

願聞其詳

人地條路邊有咁長
一開始tg話自己已經有難民身份
等我以為加拿大開左逃生門
追問多兩句就改口話自己申請緊

得喇，case closed
樓主覺得唔忿氣都無補於事，人總要面對新生活，幫都只可以雪中送炭。
我頂緊幾十萬官司，我都好嬲，對香港人好絕望經常埋怨，但都接受現實，最起碼你有人幫手先。

你估咁易咩， 無門路無人脈

利申 幫樓主搵緊門路

點信你唔係9up扮手足？
認真一問

返香港囉屌
講咁撚多野咪又係摞地要人幫，又攤大手板拎錢等入籍

係呀
夠食夠住唔洗打工又可以買車請工人等入籍就ok
最多樓主閒時揸下uber幫補下

唔好意思 騎劫一下
呢到手足都要人幫

差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

我就緊係信家長channel
想睇下條友有咩講啫

咁唔通我會有喺前線自拍有樣嘅相有相有片都遮樣，到最後都係唔可以直接證明到係我，所以結論係你信唔信

咁你都幾廢 搵左幾個月？你係家長？

一話人格證明有用
就即刻有人出黎話樓主可信

好 幫你一推 祝一切安好

唔係想challenge你
你睇文件斷估唔會多過我卦
佢係加拿大接受左佢申請難民，唔係有難民身份。
呢兩個字眼係差天共地。
再講多野，佢人格係點我唔知，或者呢度唔係個個知。
做人唔駛咁harsh
如果佢做衰人，自然有人攪掂佢，駛乜咁上心？
唔好學當年日本運動咁，個個都要苦行，最後ＫＯ晒成個運動。

你係因為社運而衰既野你要打官司大撚把人幫你 而唔係走去一個生活好好多既地方跟住攤大手板拎錢
都係果句 台灣手足過既生活慘到無淪 佢走撚到去加拿大 仲要出黎求人助養？香港好多人都想移民過去架 洗唔洗逐個眾籌埋？

推推

咩人咁巴閉

講下自己香港戶口衰咩先比人cut

真係咁岩得咁橋

死撚開啦弱智左膠
你覺得樓主咁慘仲唔快啲捐錢比佢隊草買車

同樓主見過面 佢好慘啊
捐返多少啦咁多位手足
積少成多夠佢係加拿大買樓落地生根生活無憂就夠啦
4m-5m左右穩陣

如果係衰人, 呢到咪有人搞掂佢囉

如果佢申請到姐係全部手足都申請到啦 點解有手足係台灣受苦？喂你揀個生活質素仲好過香港既地方仲要叫人養 咪撚玩啦 好多香港人都想過黎架 你會唔會幫晒？

銀行話我個人資料唔齊全
18歲用到而家

唔買車點做uber呀？
冇uber做點養家呀？
有肺炎都逼人番工
仲唔眾籌？

你又知佢點解要去加拿大？
你知佢地做過咩 我好肯定你地一定唔會為左乜叉質素 地方係到講成十幾頁

6月到依家佢地出幾多力 樓主你地team心照

依到係連登 狗會睇到 所以人都睇到

你地要繼續做神探我唔會 都冇能力阻止你地

只可以講你地每個留言既都有份逼前線既人到絕境

樓主我最後一次留言啦 你過去好好生活 一定要捱過

佢自己send俾我
“同埋我而家交左表，我係refugee有身份”

之後我問有無行街紙之類
佢俾張passport cover嘅copy話呢張就係
係cover 唔係內頁無名無相

一開始話”所有文件我都係手上”
問佢有無呢樣嗰樣就話自己無keep
淨係得張難民表格嘅相同上面講嗰張passport cover copy

幾時資助我去美國做皇帝
你邊撚個

仲要買車喎
手足大鳩曬咩？
乞兒就乞兒啦
有呢D所謂手足
真係引以為恥

你官司無人幫？好假wor
一直捐開612係廢架？
定又扮可憐

自己啲一齊去加拿大嘅手足都唔理佢代表啲乜？

加拿大難民津貼，每人$700加紙一個月。兩個千四，唔係話多錢，慳慳地都夠掛

l

唔夠買車隊草

台灣有好多幫老共做嘢ge黑幫係度(eg 白狼)
雖然係小英執政，但係呢班人勢力仲係好勁
手足去到其實有危險

講咁多 實際行動啦 你捐幾多 影完相我照跟

打機咋

咁啱加拿大家長同手足都唔理佢代表d乜？

推左先

唔隊草點過日晨

呢度幫樓主講說話嘅人
講黎講去都係話樓主付出得多

咁就代表香港人要俾你呃錢？
去台灣嘅手足付出得少？

仲要叫人捐錢黎係買車請工人養b

唐人街會有好多大中華膠/愛國人士喎

番香港自首，坐幾年重新黎過

屌你老母，岩岩睇到佢個post 先幫手聯絡叫廢？
我都唔識樓主，係咁岩果邊讀書識d 人姐

你打兩粒字好撚威？

都係一句，我冇隊過草，一啖都冇

你幫黎托咩
樓主話唔想打工呀

你痴撚線？付出多就可以去加拿大？忽撚左？坐緊果班手足有無要求出黎返一定要籌到比佢地移民過去過好生活呀？其實都有好多人付出好多 但無一個會乞錢去suporrt比佢過好既生活囉 車又唔撚賣 工又唔撚返 無錢仲要搞大條女個肚

樓主係要錢
足夠佢洗到個b出世再入籍
你地叫樓主打工都on9嘅

學生冇錢幫推

呃錢都可以推撚到咁多頁
送埋條女幫你生仔好冇
拉

聽我講，盡可能唔好申請難民津貼。
呢度Ｄ細路乜叉都唔識，唔會係呢度講點解。

咁又點？
代表可以為左掠水做到咁樣衰？

幾多手足係香港捱個幾碌？幾多手足係台灣又受緊不見天日既生存

鬥講付出？喂唔好撚玩啦，過左加拿大仲想點 攤大手板拎錢？籌旗包埋佢成世人生活好無？

好人好姐唔番工無計
幫到幾多得幾多
做左自己本份當贖罪囉

幫你推住先，你搞到條link我就可以捐少少

呢度好多加拿大未去過就當正自己係專家，看透世事咁。
冇野好講。

係，好難知。要質疑有千萬種理由
加拿大個邊收幾多，又有幾多真係俾番手足，都可以好似樂施會咁吞左佢。好多野都講個信字。
甚至有人叫樓主搵幾個手足做人格擔保，我夠可以話助養個班係地膽，佢地威逼其他手足唔好出事搞串個party, 唔係一拍兩散。
要誅心論質疑人好容易，同樣當中有害群之馬都好正常，問題係大家會唔會當呢d損耗係成本之一，寧願蝕少少都要確保幫到有需要既手足。

搞革命宣傳搵資金都係一種實力，如果樓主唔係佢地所講咁不堪，想生存落去就出盡力反擊佢地，我期待更多真相曝光。

好，雙方繼續爆多d料出黎，期待更多真相

我真係未去過 我諗移民都應該無咩能力架啦 我都想過黎 我過黎一定會返工 你會唔會考慮接埋我過黎呀？

最驚個Ｄ所謂料係流料咋。
我就冇乜興趣睇邊個點點點。

加拿大唔係香港，無車好難生存
有車就有好多野可以做，呢樣我認同樓主。

有老婆已經叫有自己家庭啦
加上佢老婆懷孕 咁都唔叫家庭 叫咩

，大把人

唉...好慘...

好兇狠...我講緊呢度班鍵戰
要完全無懷疑先接受到...
又要保障到當時人身份...
又要接受你地當犯咁問...
答完又話人立即彈出黎反駁...

真手足應該心都灰埋...

有Ｄ人係要咁做
唔係點分化？

推！！

做左自己本份咪算，當樓主真係要呃人都無計
惡人自有惡人磨

仲未計係香港面對牢獄個班...唉

其實有能力 係應該去美加

至少可以申請難民簽 可以做野

真係笑post一個
work from home begging

我攞完美國綠卡算唔算打仗打到要所謂老親“手足”接濟？
屌你老母 香港就坐10碌
你班垃圾做逃兵仲要人比錢你

唔洗唐人街架 大少少嘅城市

已經大把人請黑工

都係個句，每個人能力唔同，性格唔同，背景唔同
一場運動資源既投入，無可能100%運用到盡，正如大家都俾左幾千萬泛民飲紅酒。
我唔會對曾經付出過既人咁harsh, 佢想休息一年我都覺得好正路。 只不過樓主都要認清楚事實，2百萬只係表面數。真心出錢出力既人唔會過6位數，接受現實。

同樣都有好多粉皮呃飯食，可能你都係其中一個，無人會知。你出黎另外籌錢，其實無傷大雅，講個數出黎，想要幾多，寫埋點用，有說服力，無人會得閒唱尻你。

有人唱尻你得兩個原因，一個你真係閪到街知巷聞，另一個說係你籌款會影響到其他人盤生意。

爆多d料反擊，真相愈辯愈明，let’s go

著草著到去加拿大 仲伸手出黎問人拎錢質疑佢好撚正常 咁又叫分化 問耐左又唔撚肯返工又搞撚大條女個肚又話驚肺炎又要買車 你話加拿大無車難生活 難姐係做到啦 馬死都要落地行啦難為香港仲返緊工養全家果班 生活質素差過呢條撚樣不突止仲要對撚住班黑警 仲要捐錢 你知唔撚知香港好多人仔都唔敢生？

而家連啲加拿大手足同家長都爆料
一家係全球齊分化

啱呀
武漢肺炎原頭唔喺美國就意大利
總之就絕對唔係支那嘅錯

人地就爆左咁多
佢一樣都未爆到
好想知樓主點解咁忍得手

有手足無飯開，係資源分配問題，或者坦白d係大部份人得把口，講到出錢就耍手扭頭。
我唔認為香港人對待落搵命博落前線砌既手足，只係提供三餐溫飽既資源就算。

認同
點都要買埋車請埋工人俾手足仲要手足唔洗打工先講得過去

想幫巴打
有需要嘅人從來唔會出聲

你係真心想飯來張口，唔係扮

咁應該每個前線都籌個加藉比佢 養埋佢下半世

班狗得個60K覺得自人上人

都係果句，我需要嘅生活費只限係我攞到working permit之前

係，認同。
樓主要接受現實。

影張有日期時間證明你人在外國嘅相
再開條眾籌link
大家FC完就會籌款

612,星火呢？

pin呢個啦

我最後問你一句 光復香港後返到黎你會唔會取消個加藉佢假設你拎到

巴打有需要真係要出聲 唔洗唔好意思

指証人地係咪應該有實質証明，唔係就咁打幾隻字fd ed就算？

To,不過Coquitlam嗰度間RBC都開到

乜尻channel都係得啖笑
最好摺撚左佢，所以手足逐個逐個講自己處境
再講下有咩打算，想囉到幾多錢既funding再眾籌一次過

係呀，唔忿氣就即刻摺撚左個channel佢

如果光復到有特赦，我一定返

你本身喺香港冇錢咩
未去加拿大前又養名種貓又想養蛇又養車
生活好過好多人啦
而家欠咗你
老鳳比錢你？

返黎同唔要加藉係兩回事 我問你會唔會取消呀？

會

係呀，一句講晒，接受現實
香港人咩質地大家有眼見，9成係機會主義者，眼入面無民族。

長知識，多謝

人地有車有蛇都同你搏，結果搞到走佬你地就咁嘅態度。

咁又冇９成既，幾多咁啦。

between條蛇最後我冇買到

喂澄清下好喎 你係咪話家長呃尻我地？

明呀，有人追擊你，想你收皮
你要生存落去就要還擊。

都係個句，期待更多真相

Show Blocked User - 樓主正一垃圾 on9 仔 當手足係atm 提款機
屌你老母

呢個要推100次

人血饅頭
拉

著車去加拿大叫生活好好？
北美呢個地方幾咁垃圾你知唔知？
當年歐州列強無人想黎呢個垃圾地方。

都唔會一個仙都冇
而家上嚟攤大手板問人拎錢買車
咁你比佢囉

佢講到幾慘幾慘
但唔肯賣車
唔肯打工
連佢係咪真係申請緊難民都唔知
叫人養到佢拎到work permit為止

係咪只要係手足就幾仆街都可以？
講句係就得

咁你要望下台灣班手足住咩屋食咩野啦我睇樓主影相 果區既居住環境好撚過全香港所有住公屋既人啦

根本都無野好還擊咪扮灑脫
頭10頁有人煩料嗰陣佢反擊得幾快

佢係咩身份去加拿大

個仔會有個加藉喎
樓主去加拿大唔去台灣都係為個移民大計姐

推，手足保重

呀同埋投資移民講緊係幾千萬你估下有幾多人想去去唔到 至少香港基層一定無可能 技術移民有幾多人得心照啦

住大城市
機票住宿係家長出錢嘅
唔講仲以為佢俾人賣豬仔去印度

其實加國會收呢d人咩
佢有咩難民資格？

離鄉別井，無公民身份，無政治庇護，情況幾撚咁嚴峻我想像到。

Btw, 你估開聲眾籌好撚易？

有料爆就分享下

唔好掉低句老千吊鳩人癮先得架

佢究竟比狗告乜

定係人去加拿大佢又跟住去

612不嬲廢，都唔係第一日既事
我已經無出聲點名屌柒你地，依家撩交打？

追po啦
機票住宿家長俾錢
係佢自己想搬出黎住先屈人
咁叫好嚴峻？佢咁信得過，大可以搵返原本香港同加拿大嗰幾個家長

英國就係1610年至1770年間將罪犯送至北美，其中包括美國及加拿大流放地，時間長達160年
仲有當年美國黑奴都係都係從美國底特律出發往加國脫離追迫
所以歷史上加國係接收唔少難民

台灣班手足面對緊一模一樣既情況 佢地生活上更差 佢去到唔返工要人養？你估香港呢家好撚好過？

原來係熱狗黎，失覺哂

佢好似都無籌錢買車，只是想籌生活費。

佢可能非法居留wor
告縱火人地唔會發難民資格你

咁係你自己選擇唔去申請
唔代表佢想要錢係唔合理
如果佢難民證批到我相信佢都會去搵工
加下咁既情況 香港都炒人啦 更何況加拿大 本身加拿大就業都唔算特別好 有朋友移民批左都留係香港留多障先走

唔係淨係養佢
要養埋佢老婆同個b

佢講你就信？
加拿大手足家長都唔幫佢代表乜？

台灣手足付出唔少呀
咁想問D錢去左邊？
係捐得少定落唔到佢地手呀？

幫佢地幫到三餐溫飽都搞唔掂？仲好意思出黎籌錢？

勁撚多佢d分身上水

屌，去food bank攞食物頂住先囉，我之前移民過去夠係冇人冇物啦，落去餐館做下廚房洗碗實有人請，出現金，包埋食，唔好話俾我聽冇人請囉，係睇你肯唔肯去做姐

追po啦
佢自己有認
本身唔係想買車係想運架車過去
家長唔俾就想屈錢黎買車

佢驚肺炎呀

人地話肺炎危險呀

一睇佢地就知有晒組織立心不良。
都係個句，樓主想生存落去就直接開戰，唔好手軟

我期待更多真相

根本就係一單網上騙案 唔使再講落去

佢個仔會喺嗰邊出世

佢條撚屌喺頭幾頁話自己仔細老婆嫩
驚武肺
所以唔會做嘢住
香港手足就百毒不侵
返工捐錢比佢

推 for sorry

從來都冇諗過要開戰，佢哋自己圍內發生嘅事唔關我事，我都冇諗住要俾任何意見。
我只係有需要，就有個句講個句

真係好撚錫身
我地成班so-called港豬就要返工

係外國有華人既地方就一定有黑工

可信性成疑

因為覺得仲afford到咪唔申請
我身邊個個都係咁，寧願自己辛苦啲
個個請工人都走去申請 幫得幾多個啊？

成場運動，付出少少都耍手扭頭，對呢班人都唔會有咩期望。問我點解唔出黎眾籌，我都費撚時自取其辱。

無人可以確保資源100%投放都有效率，一定有不良率有損耗，要當係成本之一，需要做既係將個資源投放盡量分散同夠大。

都係個句，生存唔容易，同樣要籌資金都唔容易
希望樓主要明白，籌錢都係一種實力，需要更多付出，唔可以咁易放棄。 生死存亡，有妻有兒，要做個男子漢戰鬥落去

而家係呢條小車手人格有問題
想呃錢
一句分化大曬

831

揸緊車去警署，一打一都打死佢啦

支持前線, 請問點科金?

我有光環 你分化 你熱狗

我相信樓主
有發夢就知宜家食沙律難撚到閪咁
講到去chinada好撚開心咁
屌你老母啦 唔岩你去打鳩曱甴搵人幫手走去chinada做難民呀屌 我實資助你呀屌你老母

721基金有冇幫到手？

不過建議樓主可以比多少少資訊同答d人既合理疑問

快啲捐
聯絡左樓主未

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

所以要接受現實個餅係唔夠大
我萬幸打既都係皮外傷仲未影響到工作，出黎眾籌就笑死人。 你同你細佬就應該出聲，你地值得受到幫助。

人地叫你而家做住黑工先
你就話驚肺炎不了
咁你攞左w.p.有撚用呀？
W.p.可以抗肺炎呀？
你咪一樣唔返工

仲有，人地一面之詞唔好信到十足，有幾多係真幾多係抵毀，唔駛咁快落判斷

唔好理樓主啲前言不對後語

希望大家快啲捐錢俾樓主

入嚟嘅巴絲睇咗呢個先

捐啦 香港手足住緊深水埗劏房 佢加拿大住house

屌你啦我果邊我自己都嘔緊錢出黎呀

當自己仲負擔到就留返資源比更加有需要嘅人，如果個個濫用就多多都唔夠

呢樣要樓主解話
但我想講佢去到做難民咁撚易搵工咩
你係咪好撚想個個好似台灣手足咁比人逼撚左去下海先應該黎求助呀

fc?

一叫班人捐錢即刻現形
笑撚死

追po啦
一直有家長包佢生活
係佢得一想二自己搬走埋先無錢
仲要想屈9家長呃錢

唔明

可以tg我

樓主講野就要俾document fact check
Channel講野乜都唔check就信？

都係個句，乜柒channel全部執晒佢，無人得閒理

你搞撚清楚先
樓主從來無話過黑工難搵工
佢一句肺炎不了
連工都無諗過搵
疊埋心水等人養

我都試過喺嗰度避稅做黑工
喺中國人餐館到落單同洗碗，啲華人網到好多，你根據返自己嗰區搵就OK
當然啲工一定係辛苦，同埋人工唔會好高
但一定唔會搵唔到

真係課金嘅已經PM左我，我亦都比左所謂既證據人地。其實我真係冇需要喺度公開我自己嘅嘢

咁咪唔好去囉
去拎難民身份要人庇護仲叫人chinada
咁撚難為呀

Channel 有admin fc

恭喜樓主又呃到錢

多謝你幫手推

包生活？

邊撚度有證據啊？
睇過？

Channel指控樓主既野
樓主除左話自己無隊草
其他全部都駁唔到喎

樓主呢家既居住環境好過香港七成人 仲要唔肯返工等人養 仲有人肯捐 香港真係咁多智障 難怪個pepe都呃到買樓大撚把基層仔都唔敢生拍都唔敢拍 希望你問心無愧

包你住仲唔夠
你只要每個月搵少少食就得

咁都想反咬家長一口
樓主真係高手

你指嘅環境係咪風景？
咁公屋樓下有齊晒交通配套
呢度有靚景但係無車等於斷腳，咁我諗居住環境都叫好過香港嘅

我好似由頭到尾都係想話要生活費

北美殖民當年九死一生，生存到落黎都需要好強自理能力同意志。

家長就唔岩啦
包機票包住宿個居然唔包車
住嗰度啲人全部一人一車架嘛

交換Tg？

略略飛住黎睇
見到既係 佢應該有屋住
佢住既地方遠 想運架車過黎-> 都好合理呀加拿大咁大無車好難搞...
佢難民證 work permit未批 加老婆大肚避免去遠處再番黎搞..
包生活費 想搬走 屈9家長錢 我真係唔多睇到可能飛過左

只要樓主生左仔之後可以入籍就去邊都得

加拿大國籍是藉着出生於加拿大境內自動獲得，今年都仲係，但好似傾緊修例，過幾年就唔知
所以，樓主揀去加拿大再中出條女係有原因的

你係香港搵間獨立屋睇下幾錢？你仲要可以唔洗錢泊車 洗唔洗比你睇下我間公屋點逼5個人呀？無車咪返工買 行都行到去巴士站啦你咪撚玩啦同香港比生活環境

唔好講到連登仔逼人去搏
每人出去搏都有自己既風險要受，有人幫唔係必然
但想偷雞掠水就一定係仆街冚家剷

問題係台灣手足生活太差，唔係樓主生活太好

大家睇下，做手足幾撚慘，付出所有都算，想有正常生活都俾人當狗咁撚。

搵工做啦伸手黨

追晒post
我想知點捐錢比台灣手足

其實香港人生活都好差 去加拿大住獨立屋先叫正常我諗要處死全香港住公屋既人

老實講，入黎以事論事無惡意
你講呢句說話說露晒底喇傻仔

咁樣好賤 同大陸人衝關生仔有咩分別

Get a job

完全無視其他query
淨係一味喺度r錢話係生活費
又唔肯搵工做，喺香港辛辛苦苦打工仲要課金比樓主班手足，我真係為你感到心酸

得華人餐館先會請黑工，唐人街依家咩環境大家心照。

佢叫家長出錢俾佢運車
家長經濟唔許可，佢就想搵人出錢俾佢買車
佢係無諗過自己可以賣左香港架車
佢唔搵工嘅原因係肺炎，連food bank都唔願去
而係叫其他唔好驚肺炎啦養我啦
而且從來無證明prove到佢真係申請緊難民身份
連行街紙都無
上面有人爆左啦，係佢自己搬走
然後開po講到咁隱晦話家長用佢個名呃錢
但家長同手足都有爆料，佢就乜料都無俾過

有啊，大陸果班都冇向我哋申請生活費，都冇叫我哋課金比佢哋隊草、買車同請工人

你第一篇文寫既野同宣戰無分別

未去之前已經知條女有左
係咪一心帶條女去加拿大等入籍就大家自己諗
佢聲稱條女都係手足
Tg手足就爆話條女係港豬而樓主無正面回應過

喂你答未 事實去加拿大唔係咁易 樓主如果係住佢影果款屋我諗香港九成人都無咁既居住環境 咁先叫正常我建議供晒全部手足住獨立屋先再諗其他野啦

我辛辛苦苦打工
唔會介意養其他辛辛苦苦捱緊嘅手足

但點解要我辛辛苦苦去養個唔打工等入籍嘅支那心態人

我個仔都係踩單車返學咋，佢夠歲數揸車佢都係踩單車周圍去啦，買車你有車牌？燕梳呢？你知唔知燕梳幾貴呀？你真係帶好多過去啊？又話幾百萬未開頭？咁使唔使幫你買埋間屋，冬天去滑雪？夏天去Rocky mountain玩呀？

仲要講緊正常途徑移民要係專業人士or投資移民要幾千萬

冇正面回應過？咁你自己上返去睇啦

唉 成日都話齊上齊落 最後大家都係condom

你話條女係手足丫嘛
咁都叫回應？
人地連你條女講咩都打埋出黎
打人唔岩丫嘛

可唔可以同加拿大海關舉報佢非法居留

咪住先？運架車過去？香港車右呔，嗰便左呔車喎，運架單車去啊？

佢覺得公屋好住過獨立屋架

咁麻煩你再睇清楚啲，第四點我已經講過，唔想同你嘈

加拿大左右軚車都可以出到牌

我大住個肚都出去做嘢，每個月都課金幫手足，一直我都覺得好值得
但對樓主單case，整合完所有嘢我真係覺得唔值得幫，同埋佢太自私，而家長channel唔幫都唔係冇原因

我地先係condom下話

樓主肺炎唔打工
我地就繼續無口罩照玩命返工黎養佢
樓主香港有架車唔賣，仲想買多架車
我地就要逼巴士黎科金俾佢

原本有車有正常工，開心生活
到依家著草避難，無公民身份，戶口俾人涷結，前路茫茫，打算搵d基本架餐睇下有無出路自食其力，就俾班靠幫人眾籌既契弟，開左冷氣睇住AV打飛機，不斷人身攻擊，冷嘲熱諷。

係既，手足可以自食其力，仲邊有人捐錢俾佢地？

樓主呃你一次錢又點？ 如果佢日後唔自食其力，佢可以點生存落去？ 人地已經付出晒佢係香港既所有野，黎到加拿大佢可以自食其力既話，唔理用咩方法搵第一筆資金，我都替佢高興。

盲撐撚選擇性失明

其實樓主唔回應嘅野就知係真

我頭先打左句包生活，其實我想打包住宿
佢反駁得幾快

算啦 我唔認識樓主就不作評論 但係俾人出賣過就會明白自己只係一個用完即棄嘅condom

唔信
求其搵條片就叫人俾錢
點解唔去打工?
真手足係唔會問人攞錢

樓主：我冇隊草呀不過想買車

唔好on9啦
呢度大把家長，仲有人繼續行動緊，啲錢落唔到你度唔代表你係condom，發埋啲咁嘅晦氣好咩

希望樓主會報告下so far呃左幾多人錢

我今日冇隊姐

好多地方都請人，睇你做唔做啫，我比幾間地址你去見吖，唔怕辛苦就得，不過就唔係溫哥華，要去到Coquitlam或者Richmond

你唔好去死，人地去邊關你咩事

屌你老母你講到去加拿大好慘咁喂香港呢家仲撚慘呀屌你老母 你知唔知佢住既環境香港要幾錢呀？你知唔知基層要去加拿大係近乎妄想架？大把手足付出一樣咁多 佢地有無走出黎求要住獨立屋先叫唔慘呀？大撚把人硬食緊呀講撚到去加拿大好撚易咁

咁你咪捐比樓主囉
冇人阻你

叫人幫手重咁撚串

佢啲teammate都唔出聲喎
十一哥夠曾經係泛民啦

樓主記住check 清楚身分先同人講自己野
要籌款 我都會盡少少綿力

冇錯，但係你知唔知你運費幾錢？過到去驗車幾錢？跟住再出牌你又幾錢？你嗰乜嘢名種車啊？你咁有錢嘅唔使喺度叫人俾你啦，冇錢嘅不如腳踏實地搵份工啦

佢賣左香港架車已經有第一筆資金啦

樓主肯賣車，行出第一步
我即刻捐錢俾佢

佢話運輸署搞好耐 實情入箱個半月乜都搞撚掂

所以佢本身係叫家長出錢俾佢運車
從來都無諗住自己出錢

咁一隊人唔係得我一個人，無謂影響到佢哋，就係唔想利用呢樣野

見到咁多人瘋狂狙擊佢，有d擔心佢安危

叫人追post自己又唔記得追運輸署排得到 我比人通緝又可以轉到名，我就賣左啦
我又不厭其煩咁提多你一次

我諗好多人唔想留tg
可唔可以搞條眾籌link

明白晒，果然一個叻仔

屌你
如果有心想佢死
大把野可以爆
呢度tg同佢傾過既人連佢邊個城市都無講出黎

邊個先係分化？

講到呃錢都無野
仲有咩講

咁你點運架車出境？唔識搵人幫你劏左佢？定你果架110黎？

同求 最好捐到夠買樓 準備移民去個邊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

劏左架車都有錢啦
真係唔洗兜喎
你當呢度無人揸車

我喺最上面留咗自己tg
我而家唔係想要十萬八萬呢d大數目，只係想應付呢兩個月基本嘅生活費，所以先唔想咁麻煩搞咩link，同埋加上我本身自己唔識

我都想移民 投資好似二千萬到姐 咁多位善長人翁幫幫我 我仲要係香港女都唔敢溝

我有同你講我而家運左？運緊？一路都係我話我諗

喂你果架咩車呀？可能有零件呢到手足啱用

到依家著草避難，無公民身份，戶口俾人涷結，前路茫茫

全撚部都係樓主自己UP
一D證據都攞唔出
連最撚基本究竟佢係難民定移民都無人知

你未做係因為家長唔出錢咋
講到你好醒咁

咁你當我唔捨得啦 10雞8雞湯幾千蚊，我冇你咁闊綽囉咁你明唔明咩係dream car

香港人唔係當手足係condom嘛..
tg: iwantmoney852 求捐

係啦
樓豬肯劏車，我要哂啲零件佢

啱呀
無錢開飯都要留部dream car
手足？逼巴士養我啦

樓主答咗未

你搞笑？你家下著草 仲講dream car?劏完夠你果面買過架你劏唔劏？你想係加拿大玩返同款車？揸架110你執撚到啦

係呀，想問下你地收左捐款，點解台灣手足仲三餐不繼？

喂你着草喎⋯⋯唔翻得嚟喎，部車擺喺度啊？咁唔捨得賣返嚟香港揸返囉

不如順便解釋下你拎刀對家長？

仆街啦你
重講dream car

答咗你唐人餐館咁多中國人，你要我搵我哋三個人嘅健康去搏去做黑工，我冇呢個勇氣
香港我已經摶過一次
過到嚟我想安穩有咩問題

咁就要問下點解有人係加拿大住獨立屋 香港有手足住緊劏房咋屌你老母

小弟都發過幾次夢
有冇人捐錢比我去美國生活
Tg: easymoneyyoyo

搵份黑工做住先啦～～儲定錢先好 之後大把＄要洗

係外國生活 你唔同人share要自己住洗費會好大

生仔都要＄架 而家係加拿大生 唔一定入到籍gala

睇下近期新聞 仲有加拿大難民唔容易批

建議你去美國 入到美國境 已經成功一半

仲爭幾多呀

香港賤種多撚到，個種賤格真係想一槍打撚爆佢地個頭
但係現實上，做人做到咁閪反而生活安康

所以幾時都話，歐洲現眼報，好快到香港

想㗎返到嚟，我梗係想返嚟
十萬變幾千呢條數我真係唔識計，我寧願等到我有能力先再想辦法

咩手足咁巴閉可以拎刀對家長？
如果係家長唔啱你順便係度講出黎喎

香港家長條命唔係命？人地一家四個既健康佢地都搏 你求安穩人地唔洗？你仲要可以去加拿大 我真係屌你老母啦求安穩 車又唔撚捨得劏 家下眾籌比你移民呀？

警察都未搵我解釋，點解同你解釋
定係你喺現場睇到一清二楚？當時我煮緊嘢食你又知唔知？

你哋3個人健康

喺香港返工捐錢比你班人就唔使健康？
咁錫身又自私嘅人真係手足？

你咩車十萬變幾千 講黎聽下先啦 我大把朋友玩車 你副計精神都唔撚止幾千啦

到底係着草定豪遊，睇唔透

姐係channel講嘅嘢係真啦

你真係好撚自私

睇呢班追擊既人mind set幾咁醜陋，唉

根本就一堆人葡萄人哋有機會攞到加籍

香港人真係好呃 移民加拿大幾多人一世都做唔到 你就帶埋條女過去仲要人養埋你大家幫幫我 我都好想去加拿大

依家咪比你解釋下點解拎刀對家長囉
起晒鋼
咁多人話你人格有問題 你咪順便澄清下囉
定係身有屎澄清唔到呀？

你嘅邏輯嚟，唔係話係連登邏輯
五毛狗又想玩標籤捆綁群體

班人唔撚用腦
比人呃抵撚死

你哋咁大方，你家長用你哋啲錢去買我哋d機票嘅時候，你哋唔好搵人嘈呀嘛

正確

未作好故仔，扮睇唔到住

手足，幫你推

我估差佬最想你地講多Ｄ
唔好停，繼續講

竟然話唔捨得劏車 問你咩車又唔答 家下著草 你講完實有手足arm 不如你講左咩車先啦 買份牌薄再鑿你架車個車身編號架車咪賣得囉你個腦裝屎架？

比到就得啦，公開私下有咩所謂
前句後句毫無邏輯關係，低智三毛

其實車 你擺得越耐越唔值＄

唔用亦會有問題 唔得閒郁下架車 好易壞架

一係賣比朋友或者屋企人啦

放心啦樓主咩都冇講
淨係不斷叫人俾錢同話自己冇隊草咋

1百幾十萬啦⋯⋯加幣喎

人地dream car黑都唔賣

我都想樓主有證據

名都唔洗轉 只要買份佢款車又劏左既牌薄 再拎佢架車去鑿過個車身編號 乜都搞掂

我屌你班仆街老母啦，日日隊草文宣都唔做同人講山窮水盡？

解釋下喇 真心想係我炒車係加拿大家長錯到要你拎刀

咁如果 疫情一年 都完唔到 點算

無可能一直唔返工

我都想知自己課嘅金值唔值

繼續籌囉 我去左加拿大過第二人生架啦 你班人繼續頂住肺炎賺錢養我啦

兄弟，你我在中大之時應有一面之緣

我讀緊書，幫唔到你只能推post

Dream car唔賣
肺炎唔返工唔去food bank
拎完刀對家長唯有搬走
家長唔出錢買唔到車所以去唔到搵工

結論
你班港奴唔養樓主養到入籍就即係當手足係condom

我嚟到梗係想安穩要享受㗎啦
之前做香港人咁辛苦

求其話係鏡頭入面是但一個就得? 咁早知我係外國個陣都咁講啦 痴撚線

正面回應一下 講你果架咩車 要賣實有方法 劏都唔洗 你命仔緊要定dream car緊要呀？

出去發下夢就可以去加拿大生活
工又唔洗做 要人俾錢養埋你
如果其他人知道可以咁
應該一大班人去左發夢

依家還押緊個班真係慘
邊個值得幫自己諗

喂， source 呢，無source 自己老作都得呀

我一直都冇諗過要揭露佢哋任何嘅嘢令到人要信我唔信佢哋佢哋本身都真係喺呢度嘅手足，我唔會要想而影響到人哋做幫自己籌錢嘅辦法。
都係果句，要信嘅自自然然會信，佢哋要唔信要追擊我解釋再多都冇作用

#338 channel admin fc

其實你憑咩覺得我要同你解釋

算鳩數啦你條垃圾
成個POST得返你條傻閪一味幫樓主
你係佢同黨呀?

毅進星 100$

呢度好多人可能壹周刊上身，要查證
（咁鐘意查去查７２１同８３１先啦）

乜原來可以更改車身編號引導號碼嘅咩

咁你憑咩覺得呢度嘅手足要幫你

係加拿大既家長自己睇下啦 你地既錢唔係用黎幫人移民 大把坐緊既手足出返黎真係前路茫茫 佢地無求過人要買車 無求過人要住靚屋 我諗你地比間公屋佢地住佢地都唔會有怨言 佢地為香港可能要坐好多年 出返黎錢又無工又可能只可以做返d基層工 你地諗下d錢應該幫咩人啦 一個連架車都唔肯賣寧願出黎籌錢既人值唔值得自己諗？

還押果班、去左東南亞果班都未叫慘，你去左加拿大日日隊草叫慘？你食撚屎啦。

鑿過咪得囉唔係邊黎咁撚多jdm

我地幫樓主推po姐
唔係佢邊有咁多錢呃

我都不厭其煩講多次，我呢一生人都冇對過一次草

冇你咁多汽車知識可能要麻煩你幫下手

教撚埋你啦 抬過第副引擎都係咁做架咋出面比錢幫你鑿過個車身編號又得 引擎編號又得有d車過左年出唔到牌都係咁做

總之捐錢要搵泛民認證既
Thanks

幫你推

除左隊草其他事實

笑死
樓主駁黎駁去都只係得隊草可以駁

認真想知點解拎刀對家長

打機既野唔好亂講

真心唔該你

走佬可以翻咩工？黑工？

中大二橋一役，打得非常好，有賴各位前線有勇有謀 ，一往無前
依家佢要去加拿大，論戰功 ，論血汗，我哋都應該幫佢，就算佢行為唔檢點，都唔可以抺殺佢既付出
仲有依家佢本人都已經否認指控，所謂#admin fc 無其他証據support ，疑點利益歸於被告

仲等緊⋯⋯

唔肯比錢樓主買車咁仆街, 抵樓主攞刀隊佢啦

我點解要同唔關事既人對質

圖都冇張

唔俾隊草 斬死你

爬下文先?

同個channel啊，如果你真係冇做過怕咩

喂,其實我都有玩中大GAME架
我比銀行ACCOUNT你
你過份返一萬幾千比我丫唔該

咁既人都有人撐

就算佢行為唔檢點 都唔可以抹殺佢既付出

你講呢句野既時候覺唔覺得自己有問題
付出唔係大曬 你要人幫你自己都要落手去做先得架 佢依家我就咁睇佢搞大左老婆個肚 冇錢又唔賣車又唔做野 直接問家長攞錢 但佢自己本身有屋住 比起台灣手足佢幸福得多啦

我前果排都係要比人幫㗎咋
多謝有心人幫忙

#鄧不利多Admin有話兒
其實你去到外國個圈子好細嘅啫
唔好以為你做啲咩都冇人睇住
你做好事或者平平無奇嘅冇人會唔鍾意你
但係如果你做咗太多野令到好多人唔鍾意你
自然就會有人出嚟講

#鄧不利多Admin有話兒
加拿大嗰邊嘅手足
有一年免費房租同埋難民津貼
根本就係要自食其力自己搵工做
休息兩三個月調整下適應下生活之後
咁你咪可以自食其力囉
係咁問人攞錢要人幫攤大手板
對你自己未來好好咩？

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
佢老婆冇上過前線
但人地幫佢係申請政治難民
需要有相做證既 咁佢老婆冇禾 點算呢
只好是但搵張女人既相 話係佢老婆囉

咁呢個問題係邊呢 因為呢度做難民講證據
佢老婆黃定唔黃都算 但冇出事都過嚟 比唔到證據 好影響成班係北美流亡嘅人批唔批到refugee

我就信channel

其實鬥慘台灣手足仲慘啦 人地講緊連房租伙食費學費都就快冇錢俾 但起碼人地去到果邊做牛做馬乜都會做 生存係咁架啦 都唔係靠人一味養呀 你係成年人 又有手有腳有老婆仔女 有屋有車 我真係唸唔明你冇能力既地方係邊

唔係話唔信你 而係你唔覺得你既理由離譜左d咩

佢自己回應話當時只係煮緊嘢，咪已經曲線認證admin資料有足夠可信性

姐係佢老婆無份衰？咁我真係屌佢老母

仲dream car
樓豬真係無撚敵

講真Admin都唔信 真係唔知點信其他人

佢未有證，好似做唔到野
加拿大真係好須要車，外國唔係香港咁方便，我都明白

想一槍打爆人地個頭

咁點解係你催我
btw有心想幫我既已經pm問過我，我諗就算要解釋，都係同佢地解釋

原來係移民安居樂業大計
差掠水呢步就成事
好啊 咁錫身真叻仔👌🏻
香港人就真係傻仔

樓主跟本係新移民咬老綜嘅心態

真係乜工都做唔到？連黑工散工果d做住先都唔得？？
咁退一萬步 好多人移民去加拿大都冇車啦 佢自己冇錢 當務之急唔係應該係香港賣左架車去換取金錢維持基本生活先咩 之後等難民批左之後佢鐘意再買過架再自己做野乜都得架啦 佢就本末倒置 直接問助養家長攞錢養車養老婆仔女？？？

咪撚轉移視線啦
話緊你錫身自私呀 要掠水成就你移民落地生根既大計
完全反駁唔到家長channel講既野，一味spin去無隊草、又咩家長買機票、又咩籌旗運架dream car過楓葉國

希望手足嘅錢可以用得其所

乜撚野戰功 阿元首你係咪頒個勳章比佢？
行為唔檢點已經係大問題啦，咪玩啦

移民左去加拿大？

如果係咁 即係 難民簽+生仔移民計劃

恭喜你咁都搵到水魚
前言不對後言
人格有問題
騎劫光環 叻仔

都係個句，要解釋都唔係同你地15個解釋，有心幫既人已經問左我，我亦都解釋得清楚。其實都冇需要再同你地爭論d咩

唉 呢兩條仆街真係累全家

PUSH

我都唔知channel對佢嘅指控係咪真，得文字無相無片，連對話圖都冇，又唔係信耶蘇點解唔可以質疑

美軍打仗有糧出有福利
斷手斷腳有醫療包底，well pay for it 喇
仲想人尊重佢體諒佢？有無諗過美國有幾多人捱緊餓？

真係唔知有幾多手足俾佢呃咗
希望大家落搭之前爬下文先

單純想組織下兩邊既內容，方便之後睇既人

1 背景：樓主話自己申請緊/左加拿大既refugee， 但係未批，應該係交左表但係肺炎冇人批之類，想要兩個月生活費
2 有人話tg pm左樓主，但係樓主比d文件唔齊之類，passport cover 影印本嗰個。本身樓主就話自己已經有難民資格，跟住改口自己申請緊only。然後，有人話收到最可信個張證明係咩visa都可以有，交passport就有copy，證明唔到自己難民身分。
3 樓主話自己淨係想要兩個月生活費，自己拎到workingpermit就ok。有人質疑可以搵黑工，一樣可以賺到錢，佢反稱自己有家室，唔夠膽係肺炎之下出去搵命搏搵錢。
4 有兩個人po 左tg channel 既cap圖同link，係一d已經fc身份既手足對於樓主既指控。樓主回應左某部分，但係其他冇回應。已回應：隊草，老婆，拎刀，搬屋
5 車既問題，樓主話自己想運車過加拿大開工（uber），但係冇錢。想買車開工，因為加拿大生活需要。有人質疑，既然你香港有車做咩唔賣，樓主表示運輸處排期同通緝人士轉唔到名。有人話真係等錢洗，可以劏車賣錢。樓主表示唔接受因為dreamcar同貶值好多，有人表示只要性能ok，唔會得好少錢。
5 有人轉po tg channel已fc手足既言論，指樓主老婆冇指控係身，根本不符合政治難民身份。但樓主之前亦講過自己有份既罪名，佢老婆都有份。

樓主不如好好地回應下大家既問題啦，真係咩疑點都冇科水有咩所謂，台灣手足有人科水就係因為所有野都眼睇同埋佢地肯努力做嘢改善生活，唔淨係問家長拎錢。樓主你不如叫同住既手足幫你證明下清白，我真係覺得你肯講大家就肯課㗎喇。

有咩錯就屌啦，我都係因為睇到傻左先爬文整理下，大部分係好多人爭論既地方。

說話有幾難聽得幾咁難聽
出去同歐洲議員嗡兩句捧到上天

一個Channel同一個人格有問題既人 你信個人格有問題既？

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
#自行判斷事件經過
我愈睇連登愈撚嬲 我知道哂呢個小車手既事
首先佢講個單新聞確實係佢，當日超快離開左香港。
去過邊我都一清二楚，去過兩個國家先再去加拿大。
首先去到家長已經比哂錢佢機票同住宿，仲幫佢地一伙7-8個人租左間屋，幫佢地交哂租，買哂傢俬，你一句話照顧老婆咩都唔撚做。
我連你你加拿大住邊區我都知呀 小車手
你有冇上過前線我就唔知啦 但你係做車手 車人車料就一定有
我唔係要分化你令你冇飯開 ，加拿大家長一早講左你情緒有問題 人地你一去到幫你條女同你搞結婚 去到搞個陣你地兩個就發撚哂脾氣 搞撚左三次先結得成
人地兩三個家長睇你發脾氣好撚開心咩
好心你啦 我地大家都係落難之人 但你咁搞家長 唱9人地就好撚有問題囉
幾個星期前 人地家長P上你住個度幫其他手足搞文件你就拎刀行9人地 。人地冇掟你返黎香港 你都多撚謝啦 好啦
人地要求你一齊去睇醫生你唔撚去 人地點幫你呀 一陣係講唔定 比唔夠錢你，你又拎刀斬人 人地差你啲咩野呀
你仲要叫啲家長一個一個pm你
你每個問人拎1000蚊一個月 十個都一萬啦 唔該你唔好拎我地手足個名號係度搞事搞非
你老婆係咪 前線係咪後勤你知心肚明
你仲係度講係同你同一單野 你單野有幾多人我都知撚哂呀 係咪要我爆撚哂出黎呀
知道你太多野 你既野我仲有好多
希望你可以停手 否則我會搵更哂所有人指證你 唔想你連加拿大都冇得住
錢唔係咁拎 家長唔撚係萬能嫁
真心唔好拎社運搞咁多
乖乖地自己同加拿大家長講對唔住
好好既道歉 去睇醫生佢唔幫你 我幫你

source:

有channel話佢呃人

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
佢老婆冇上過前線
但人地幫佢係申請政治難民
需要有相做證既 咁佢老婆冇禾 點算呢
只好是但搵張女人既相 話係佢老婆囉

咁呢個問題係邊呢 因為呢度做難民講證據
佢老婆黃定唔黃都算 但冇出事都過嚟 比唔到證據 好影響成班係北美流亡嘅人批唔批到refugee

仲有呢個，我覺得好嚴重，因為會影響到其他手足

你都得架港父

612呢

推到手足有舊錢買間屋

佢人格有問題呢個判斷，係建基於Channel對佢嘅指控
但問題都係果句：我都唔知channel對佢嘅指控係咪真，得文字無相無片，連對話圖都冇，又唔係信耶蘇點解唔可以質疑

岩呀 我都想知 佢解釋合理咪唔會咁多人圍插囉

唔好諗咁多 踢左佢老婆返黎先 如果佢老婆乜都無做過

講真再咁落去愈爆愈多，樓主加拿大都冇得住，不如你正正經經搵份工 踏踏實實生活啦

Channel d對話有晒細節情境，真係可信好多
係呀，真係可信好多，寫到咁仔細

樓主有無回應？

幫手買機票嘅家長應該有佢全名同passport no?

樓主呃大家錢，俾人趕走都抵死，係咪？
樓主仲有無回應？

推到大家籌錢幫樓主養仔養到十八歲

香港邊一個人唔係咁呀？
老老實實你生活環境好過好多香港人啦

我諗實有方法

既然係加拿大咁慘
幫佢返香港

講到去加拿大好慘咁 大把人成世都移唔到民過去啦 香港住公屋架咋

盲撐既出黎討論下？ 我想知有乜光環大到可以拎刀行尻住家長
我擔心另外幾位手足既visa 多d

我係唔會係呢度去公開我係香港做過d咩，因為我唔想對我難民申請有任何影響，因為難民申請form上面寫既野係搵過有經驗人士去教對過，我唔肯定我所謂既澄清會有d乜野影響。正同於案件進入左司法程序，我都無可奉告。正如我係用咩visa入到加拿大境都唔會方便講出黎。所以唔係真係表明自己立場想幫忙既我如非必要都唔會一五一十去講。
我亦冇想呢個post既所有人去相信我，因為我唔係要籌大錢，我只係會係最能夠保護自己既情況下去爭取我既生活需要。至於其他人對我既事有任何懷疑，可以選擇相信亦可以一笑置之。我亦唔會上心

夠膽出來做手足帶全家走佬
唔夠膽戴個口罩出去搵份工？
走左佬先話想求穩定？？

如果影響到其他同樣係加拿大既手足，就真係要咁做。例如channel開聲嗰個手足，我覺得佢應該係樓主d rm之類唔係唔會咁詳細。

15位係加拿大既手足時間都唔早，大家早d休息，小弟都先去休息。多謝大家關心

我都想

家長們唔好心軟 呢d人抵撚死

求全名

有錢開鋪有錢買車 冇錢生活

最新果個回應你有咩想講 你對得住受緊既手足？

照tg講你住係暫時冇問題
食 我唔知你係邊 但加拿大冇野多 最多就係food Bank/soup kitchen
最近武漢肺炎個個self quarantine 你有車都冇用
搵工都冇人會請
你不如靜靜地等批refugee 啦

咁每個月要有幾多加幣先夠你養妻活兒？
你說服到我 我會捐

所以係到同大家講聲
唔好再捐錢俾外國助養既channel

因為d錢只係俾樓主呢類人用晒 （好似係）

求家長幫手

咪就係 我睇到一頭霧水 樓主解釋下得唔得

咁又係，搵100條水魚99條唔上釣，有一條上釣就肥啦，有乜所謂姐，呢度都有幾個傻閪話會課金俾你啦，叫佢快啲俾錢你買車買屋

其實就算樓主有情緒問題
剩係佢係有行動嘅前線都已經值得幫啦

就算其他手足更似聖人，無情緒問題，有做更多野，咁咪一齊幫，再幫多啲，無衝突架
屌你老味香港人已經唔係好付出，連捐錢都要係聖人先俾捐，唔通真係要所有前線留低坐監先捐錢俾612
呢到每人捐一舊水港紙都夠手足頂一陣啦，講到好似攞命咁

你人都敢x 千幾萬濕碎啦

如果係

1.老千，完全無付出就想拎錢
2.會影響到其他手足

呢兩樣就另計

唔止情緒問題喎手足，係人格問題啊

呢啲人養唔熟
影響其他手足就無謂

快啲爆

傾咗乜嘢？

咩人格問題會導致一個手足唔係手足閪人唔做得前線？

相信無回應
外國助養channel都確保唔到筆錢幫到真手足

建議大家唔好再捐俾助養channel
台灣手足三餐不繼，希望佢地要主動少少，搵人幫手上黎求救，要生存要搵資金就要夠硬淨夠厚面皮，唔好假手於人。

做得
不過都係閪人咁解

同埋樓主可唔可以解釋一下點解過到加拿大就即刻結婚？
仲要帶過無份上前線嘅老婆過去生仔？

大家想捐前睇睇 另外希望加拿大手足可以踢佢老婆返黎先 佢呢種正宗支那人蝗蟲心態

因為加拿大國籍是藉着出生於加拿大境內自動獲得

咪睇你到底係幫前線定係幫聖人

屌
佢兩樣都中撚曬
重癲到拎把刀兇家長

佢老婆真係累全家

但佢唔係車手咩，連tg channel都firm咗

佢老婆乜都無做過係咪好應該返返黎大把情侶分開緊

拎刀兇尻同路人
我想問乜尻光環咁巴閉

咁多手足真係要長大，唔好假手於人
要生存落去，自動d去籌措經費，搵信得過既人合作。

中哂喎

我都覺得佢老婆返香港會好d

好亂
流亡海外手足唔係condom
好希望幫到你地
如果樓主俾到証據解釋所有疑問一定會幫

#1 樓主話有打中大game喎 前到鏡頭都影到

追post 啦
警犬

等等轉30萬比你 頂住

唔係去幫人團聚，反而去拆散人地

完全唔明佢老婆有左，但講佢同自己瀨嘅嘢差唔多
知道有身孕做到前線甚至中大打波？
追左好耐post諗左好耐都唔明

唔係想話佢帶個老婆走係啱，但係個思維唔係應該係「手足生活更好」係好事嚟架咩

當然佢如果會搞到其他手足拎唔到難民申請就另計

佢情緒有問題
同
佢有無付出

係無衝突架喎，閪人做前線就抵乜support都無？

佢老婆係咪同路人？睇tg講完全唔係wo仲要支那人心態

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
#自行判斷事件經過
我愈睇連登愈撚嬲 我知道哂呢個小車手既事
首先佢講個單新聞確實係佢，當日超快離開左香港。
去過邊我都一清二楚，去過兩個國家先再去加拿大。
首先去到家長已經比哂錢佢機票同住宿，仲幫佢地一伙7-8個人租左間屋，幫佢地交哂租，買哂傢俬，你一句話照顧老婆咩都唔撚做。
我連你你加拿大住邊區我都知呀 小車手
你有冇上過前線我就唔知啦 但你係做車手 車人車料就一定有
我唔係要分化你令你冇飯開 ，加拿大家長一早講左你情緒有問題 人地你一去到幫你條女同你搞結婚 去到搞個陣你地兩個就發撚哂脾氣 搞撚左三次先結得成

?

其實呢啲完全無視自己身體狀況嘅前線都唔少

佢老婆唔係同路人黎wo大哥 你咁樣同班支那人去呃福利有咩分別用人地善心幫佢過去？

其他手足生活差，你都要一齊差
總之錢我要抽一半，唔會俾多

無睇到其他回覆，拉一拉先

因為講大話囉 老婆根本唔係前線係港豬
依家仲隨時累倒係加拿大申請refugee visa嘅手足

先唔理 點樣憑幾句野就可以將人地打做非同路人，見都無見過連相都未睇過

假設佢真係支那人咁
咁咪唔好令佢老婆申請難民簽，同捐錢俾佢生活費無衝突
利申我一直都只係講緊捐錢，去到之後先見到老婆啲reply

Push呢個

呢啲點只叫無視身體狀況
你話手傷少少去打波都仲幫到手
有身孕一個唔小心拖後腿，仲會食tg唔知對個b有乜影響
所以先諗唔明點解釋到

加拿大手足真係多得佢唔少

我都係信tg講 個谷咁多人指證佢老婆係港豬我都讚成係真就踢佢老婆返黎先 另外樓主係香港係有架車 退一萬步唔搞鬼鼠野賣 佢話架車十幾萬 劏左佢點都有幾萬 佢話係dream car唔捨得 呢家著草 你估移民呀？

Pish點俾到你

就係你呢啲人搞到真係需要嘅人唔敢出聲

都係個句，唔好再俾錢助養channel
佢地用唔掂筆錢，太多樓主呢類人

佢老婆返香港幫佢處理埋架車咪解決晒囉

如果唔影響到 其他人 無乜所謂 如果因為佢做假

而影響到真正手足 就好大問題

俾多啲證據please樓主

我都信channel>>>>>>>>>>>樓主
佢太有可疑 字裏行間都顯示佢有幾咁自私
而且仲有咁多roommate出嚟指證佢

咁撚仆街既野你都講得出

佢老婆返香港乜都搞掂囇

事實證明channel確保唔到d錢用得其所
大家唔好再經channel助養，搵方法囉contact直接幫手

有幾仆街？佢扮難民會累到其他手足申請visa啊

佢老婆番黎香港，一定好順利賣到車同離開香港返加拿大。

開眾籌先啦

大把人會課水，快撚啲開，我等你

阻住人地移民大計仲唔夠仆街？

講到尾都係想佢同直枕邊人逼不得已返香港？

大家有眼見
唔好再捐錢俾 channel

你覺得咁樣比佢老婆連個仔呃個加藉係正確？咁你應該要支持埋班支那人先

呀仲有唔好屌人娶支那妹啦 你逼人分離？

唔好理個 anti乜

我嗰個普通疑問都有人負皮但唔解釋
呢個問題又唔洗佢比乜證明文件解到咪解下囉
有冇打手係呢個post真係自己諗

連登仔: 抄埋樓主家啦，等佢一蚊都無得剩。傾家蕩產就最符合聖人嘅形象

我重視真正手足多好多
btw不推文please

屌push

真手足應該過咩生活？ 開心share下

想我改名？

咪係
On99
擺明係小車手／佢老婆

想問下channel點FC法？
樓主，怕唔怕channel爆你大獲？

你地d手法真係.....

唔應該好似樓主咁

佢自己唔做野 黑工佢都要做 上面都有一定有 佢一句驚肺炎就唔做？香港無支那肺炎？捐錢比佢既人錢點黎？你當香港人印銀紙唔洗返工？得佢有家室？車又唔撚肯劏 dream car緊要d定生活緊要d呀？款又唔撚講 點撚樣幫得落手呀 仲要咁撚多人出黎指佢老婆係港豬仲要話打人唔啱 唔係話手足一定要窮到乞米 佢連野都唔做就咪撚求人幫先

At least唔會拎刀兇人

又用0post假acc老屈
你條死賤種父母驗左cancer未

唔好捐錢比加拿大手足！

最撚正嘅就係連自己喺香港個仔都唔要
走去要部車

佢冇話唔要啊 兩樣都要
不過要我哋幫佢養咋嘛

手足不如你聽家長講 去睇下醫生啦
大家唔好嘈落去啦好嘛

仲有樓上媽媽手足唔好再自爆
有mon po9㗎…
大家警覺啲好無

樓主有病就唔該睇醫生啦，又打人，又攞刀行人，錢唔係咁呃

唔好捐錢比加拿大手足！

一開始的確想幫下樓主
眼見開post求家長幫助既手足唔算少
但好似你咁串咁惡 真係未見過
疫情嚴重 想等個bb平安出世先做野
唔係藉口
全世界都咁嚴重
唔通個個唔洗做咩
最on9係帶埋條女過去

已經有個仔？ 咁個仔係香港點算

搵錢呀，理得人地係咩人？

你都on9 唔係指責食人血饅頭既人先走黎怪責我地唔信佢地？問多兩句求證有咩問題啊 就係因為有果班呃錢既人出現 先搞到我地好難再相信

就係樓主呢啲人搞到個個都唔敢走出嚟要人幫，而真正需要幫忙嘅人都唔敢走出嚟啊

個仔準備係加拿大到出世啊，如果唔係點可以實現佢哋嘅移民大計啊

返黎香港坐幾年拎老綜

大家平時都俾人呃唔少
有啲無證無據自稱手足就幾千幾千咁捐
最終咪拎晒去溝女，不知所終
不過今次外國手足，可能佢性格真係有問題
但都唔洗咁圍屌佢
其實都好難理解大家嘅邏輯

定係分化五毛撚

生完仔完成任務
會唔會賣老婆落加拿大火坑接客？

本來都覺慘 原來係一個仆街
唔洗幫啦 由佢自生自滅

我仲以為除左肚入面果個 係香港仲有個仔Tim

真手足會自力更生
唔使助養
加油啦 唔好浪費香港人嘅同情心

佢唔只性格有問題
人格都好有問題
態度又差串到仆街

大家都想其他巴絲唔好比個仆街呃
唔好一句撻埋嚟話人分化

你係condom咋

運動 唔係一個嘉年華啊

上幾代啲人都係搏健康冒坐監風險去做黑工去糊口去養家
你憑咩一句驚死乜都唔做？

咁又唔係咁講
拎到做咩要取消佢
為左返黎做香港人？

其實當佢知佢女朋友大左肚，明知佢係港豬未必申請到refugee visa仲帶佢過去就知佢咩心態啦

#加拿大流亡手足投稿
#已FC

呢個post 小車手及佢條女不代表加拿大其他手足立場
除兩人之外，其他手足為貨真價實，並冇起lihkg公海進行任何R課金
全部皆為食自己用自己、個個都有禮貌生性、識得照顧自己
大家切勿因為呢兩個人仆街事跡而以偏概全
點解連加國手足都割佢
係因為佢做啲野太閪
已經係享用最多資源嗰批，幫你老婆同個仔搞埋過黎二次投胎
仲不知廉恥去老屈幫過佢既人
有冇諗過好多有需要走既人走唔到
而你老婆用咗人地quota

唔好捐錢比加拿大手足！

#請大家唔好割哂其他加國手足
#佢地是無辜的

唉 見到海外手足咁都好心酸 俾樓主條仆街搞衰曬

睇咗內文先

用字問題 - 打仗
過份explicitly 講自己功勞

呢啲真係字裡行間感覺出嚟

我撚有話你地 我講緊樓主

Push!!!!

屌那星，手足有乜事可以搵wpghkc，面書有我地fb，唔洗fc都知手足係邊。

我講得唔清楚 其實我係話緊樓主

我都係話緊樓主

有咩渠道

置頂
佢驕人

咪撚幫 呢啲post呃唔少人

咪撚幫 呃9人

share去另一個post 幫其他加拿大手足澄清

( Show Blocked User - 玄學大師詹惟中 )

無呀 我見到有人誤會左我講清楚 就係樓主呢啲仆街食人血饅頭搞到大家會質疑真正有需要嘅手足唉

希望各位善長人翁課金之前睇清楚件事先

唔好捐錢比加拿大手足！

#加拿大流亡手足投稿
#已FC

呢個post 小車手及佢條女不代表加拿大其他手足立場
除兩人之外，其他手足為貨真價實，並冇起lihkg公海進行任何R課金
全部皆為食自己用自己、個個都有禮貌生性、識得照顧自己
大家切勿因為呢兩個人仆街事跡而以偏概全
點解連加國手足都割佢
係因為佢做啲野太閪
已經係享用最多資源嗰批，幫你老婆同個仔搞埋過黎二次投胎
仲不知廉恥去老屈幫過佢既人
有冇諗過好多有需要走既人走唔到
而你老婆用咗人地quota

唔好捐錢比加拿大手足！

#請大家唔好割哂其他加國手足
#佢地是無辜的

喂 你之前做倫敦金呃呃埋埋d錢呢
你再呃人錢
你同你條女大頭
一切資料
會好神奇咁出現係互聯網

你跟AFS exchange 嗰年過得開唔開心？

叫佢還返呃左手足嘅錢先

喂 有家底嘅倫敦金佬小車手
你之前呃埋呃埋都唔少喇
仲食過返尋味想繼續呃手足？

你笑人就得 自己比人話就 老羞成怒我理撚邊個先係啱， 你我都唔會有絕對證據， 但你格衰就一定係事實！
知道d乜就直接開po屌喇 ，懶隱晦po張火星圖就好撚型足以屌鳩我？ 慳啲喇柒頭！

重點都唔係你回應個幾樣重點係有家長同手足咁幫你你咁撚樣對人地，仲有你同你老婆人品真係

利申原本都想捐少少依家不了

加拿大 難民簽 咁易批？ 咁台灣手足

可唔可以去埋？

保護傘幫唔到？

仲可以帶個港豬老婆過去生仔入籍，又可以住大屋買車請賓妹
但完全無需工作，只靠接濟，人生贏家
各位手足，下次幾得做個車手走一轉就可以好似倫敦金樓主咁過人上人嘅生活啦

手足一生平安

想睇詳情 麻煩貼一貼上嚟ok？

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
#事情經過請自行判斷
呢條撚屌
我識佢
呢條友 去到加拿大又冇錢又要對草
仲不斷問人拎錢
本身有家長幫佢既
但佢仲要拎刀對個家長
家長話佢唔睇精神科 就唔幫佢
點知佢就 周圍問人拎錢
其實加拿大有食物銀行
佢老咪佢個個本身只係佢條女
未去加拿大都知有左
本身條女都係香港有個仔既
放低個仔唔理就跟左小車手走左去
佢係加拿大啲手足都好撚唔鐘意佢
之後佢一去到人地租屋
比佢住咩都唔幫手唔做
人地幫佢搞結婚 車佢接送
去到禮堂之類既地方 仲要嘈交
最後去左三次先結到婚
仲有人地家長冇話要佢走
係佢自己唔想同其他手足住
扮撚哂野
佢老婆仲要係港豬
話咩打人呀 打港鐵係唔撚岩

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
#自行判斷事件經過
我愈睇連登愈撚嬲 我知道哂呢個小車手既事
首先佢講個單新聞確實係佢，當日超快離開左香港。
去過邊我都一清二楚，去過兩個國家先再去加拿大。
首先去到家長已經比哂錢佢機票同住宿，仲幫佢地一伙7-8個人租左間屋，幫佢地交哂租，買哂傢俬，你一句話照顧老婆咩都唔撚做。
我連你你加拿大住邊區我都知呀 小車手
你有冇上過前線我就唔知啦 但你係做車手 車人車料就一定有
我唔係要分化你令你冇飯開 ，加拿大家長一早講左你情緒有問題 人地你一去到幫你條女同你搞結婚 去到搞個陣你地兩個就發撚哂脾氣 搞撚左三次先結得成
人地兩三個家長睇你發脾氣好撚開心咩
好心你啦 我地大家都係落難之人 但你咁搞家長 唱9人地就好撚有問題囉
幾個星期前 人地家長P上你住個度幫其他手足搞文件你就拎刀行9人地 。人地冇掟你返黎香港 你都多撚謝啦 好啦
人地要求你一齊去睇醫生你唔撚去 人地點幫你呀 一陣係講唔定 比唔夠錢你，你又拎刀斬人 人地差你啲咩野呀
你仲要叫啲家長一個一個pm你
你每個問人拎1000蚊一個月 十個都一萬啦 唔該你唔好拎我地手足個名號係度搞事搞非
你老婆係咪 前線係咪後勤你知心肚明
你仲係度講係同你同一單野 你單野有幾多人我都知撚哂呀 係咪要我爆撚哂出黎呀
知道你太多野 你既野我仲有好多
希望你可以停手 否則我會搵更哂所有人指證你 唔想你連加拿大都冇得住
錢唔係咁拎 家長唔撚係萬能嫁
真心唔好拎社運搞咁多
乖乖地自己同加拿大家長講對唔住
好好既道歉 去睇醫生佢唔幫你 我幫你

source:

睇內文自己衡量下先

唔好捐錢比加拿大手足！

人地開PO 問意見姐，又唔係拎錢，要唔要咁多證據呀

你真係榜水先再問囉

咁我想問下你，捐錢比你啲人嘅錢難度唔係用健康黎搏？ 所以捐錢比你啲人條命比你賤？ 佢地應該搏等你唔洗搏？

我來來去去都係呢句

圍埋攻擊樓主嘅都係20萬+大軍

上面呢句講咗啲乜, 自己參透

條友呃錢嚇家長

你有冇追po？睇內文自己衡量下先

唔好捐錢比加拿大手足！

原來辛辛苦苦捐咗D錢出黎俾你去外國唔駛work, 都可以holiday個個月有大屋住有零用錢仲養埋人地條女同便宜仔仲冚家等入籍我估揸果幾轉車，每次揾幾皮野兼送外國户籍

這些機會不屬於我的

感謝手足
推

我都捐咗唔少，不過樓主呢d垃圾唔代表全部加拿大手足，大家小心d佢就ok了

樓主我只有一句, you are not convincing enough

係香港既手足捱肚餓都唔想食香港人一餐免費既金拱門, 你竟然眾籌生活費, 而既然你要搬自己故事出黎賣慘, 就預左會畀人challenge. 定論唔到雙方講既野係真定假, 所以結論係你說服唔到我

就咁睇質疑佢嘅人應該好天真 / 故意抹黑

加拿大做黑工? 加拿大捉得極其嚴格, 即捕即遣返而且永世唔留得北美洲, 係唔會俾你改過自新

車同樣, 被通輯人士的確轉唔到名, 湯車頂多俾3000蚊你, 你想幾千蚊喺冰天雪地嘅加拿大涯到幾耐?

隊草, 咁大壓力, 梗係想迴避現實, 但吸毒就係唔啱, 盡早戒

我覺得佢最好掉番佢老婆返香港, 自己一個人諗計搞掂佢先, 有負擔解決唔到問題

首先唔睇其他channel 同其他人嘅論點

但憑住佢自己講出嘅兩個point 就知呢條友係呃飲呃食

1. 生活困難竟然唔係賣車，而係考慮買車/運架車去加拿大。DKLM 黑工都唔撚做，自己唔食個b都要食啦，仲要慢慢等真係有人信佢捐錢比佢？

2. 因為健康問題而唔出去做嘢。DKLM，香港都因為武漢肺炎大把人停工失業/半薪啦。其他人健康唔係健康？

單單兩句就知樓主係一個自私自利嘅人渣

之前黃YTber 抹黑大戰中我BLOCK咗好多人MARK晒原因
呢個樓主係其中一個被我BLOCK咗MARK住"01抹黑專員"
講咗啲乜你自己參透下

加國黑工一捉到近乎成世絕跡北美
而且捉得嚴

我明白了

好少咁明目張膽咁R
人地話樓主老婆唔係黃
又有份鬧人破壞黨鐵之類

但都只係channel 一面之詞
起碼都有對話cap圖或者ig cap 圖啦

樓主一開始最想帶條港豬女友過去生仔，所以明知佢唔係手足都嘥個quota帶佢過去，而申請refugee都只係喺度拖延時間，等到港豬女友成功產蝗，蝗子就自動取得加拿大公民身份
但其他手足分分鐘因爲佢地造假，而申請唔到refugee visa

冇題到你以上講嘅
1) 生仔有拎加拿大公民
2) 手足申請失敗

呢兩樣嘢
一來要問問有冇其他資訊
二來我睇完篇文覺得佢有創傷後遺症, 所以有反常行為唔怪得好多

始終係人生鉅變

BTW佢帶埋佢老婆去加拿大我覺得只係屎忽撞棍, 都講得好急去應該冇細心PLAN過

BTW呢個家長真係聖人

Channel有fc加拿大手足，我又唔信全部加拿大手足咁齊心一齊抹黑倫敦金樓主兩公婆
佢哋可以令全世界都咁憎都一定有原因

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
佢老婆冇上過前線
但人地幫佢係申請政治難民
需要有相做證既 咁佢老婆冇禾 點算呢
只好是但搵張女人既相 話係佢老婆囉

咁呢個問題係邊呢 因為呢度做難民講證據
佢老婆黃定唔黃都算 但冇出事都過嚟 比唔到證據 好影響成班係北美流亡嘅人批唔批到refugee

我會咁睇

俾錢課金唔係唔得, 課俾個家長
再由個家長幫番佢地

而唔係直接俾樓主
樓主真係要去睇心理醫生

我覺得只係"我要走啦", "唔得我要跟住你乜乜乜"嗰種
總之佢老婆肯撚定唔係難民, 死返返香港啦
但我又唔覺得係士誕搵張相嗰種, 應該係真心膠

我都同意係課金比家長
我覺得家長拒絕樓主無理要求係無問題的

有冇d大既組織跟一跟進
不過講真家長資助都有個限度
你自己有手有腳都要諗下辦法
乜其他手足都因為肺炎停晒手等家長養咩？？

「隊草, 咁大壓力, 梗係想迴避現實, 但吸毒就係唔啱, 盡早戒」
我交税係俾佢隊草迴避現實
加拿大其實好多rehab架 精神科上嘅support亦都好足

咁其實邊度做黑工比人捉度到都會遣返。亦都係字裡行間都見工樓主都算想打工。

撇除做黑工嘅問題唔講

基於以上兩點佢都係呃飲呃食

而家睇完最需要幫就係正正個家長

家長真係最慘，拎個心幫人仲要俾人用刀恐嚇

我覺得佢馬死自然會落地行
佢老婆必需要返香港
佢自己留加, 自己搞掂佢

我又覺得個家長好大人有大量
佢好明白樓主個心理狀態

佢都話帶樓主去睇醫生，不過樓主唔去
然後就上網搵新家長了

然後就上網搵新家長水魚了

有無馬會户口pls？
之前有啲手足都係用呢個方法

好多精神病患都係覺得乜人都靠唔住

如果係真心走頭冇路
我自己都會幫
寧願幫錯
好過有手足挨餓出事
見過有手足4個人食一碟飯
唔想再見到

佢用刀兇家長呢個傷人以圖其實已經可以報警
如有需要，更可以落restraint order
精神病患唔係一個籍口
婚禮都可以咁爆燥，佢到時傷害家長點算？

人地仲有架Dream Car係香港

放心啦佢唔餓啊，佢想籌錢運架車去加拿大同請賓妹咋

巴打果然係狙擊手

推、

ok thx

爛啦車手
食人血鏝頭

班還押手足食緊狗飯
屌你老母車手呃飯食
羞唔羞恥

大把被補手足，面對緊死亡或失蹤嘅其家人都努力緊
有個咁好嘅機會出去唔珍惜不特止，仲變本加厲，得寸進尺

問題係佢扮condom拎好處

無悔過心，咁撚串啊

佢唔只呃咗一次
貪得無厭，佢條女唔使走
帶埋去呃飯食

再加埋出車牌加Insurance
無insurance唔俾開的，如果要開uber要有其它requirement，即係可能運到嚟都未必做得
多謝家長水魚埋單

唔食人血饅頭邊有能力養大個仔

還押手足最優先啦屌

點解要養你？

自私自利
家長本身可以報警拉尻你，等你受靶
人地放過你，你仲呃飲呃食
車手最應該返香港受靶
親身體驗香港手足嘅苦難，
係北美隊草屌閪實在太爽
你再呃人就篤爆你個人資料
等你做真正難民

咁如果冇人肯捐俾你 你又唔肯搵工 你由得bb死？

仲未計佢幫個老婆申請，用左其他女手足嘅圖當佢老婆

可以出去食嘢但怕肺炎，very good
大把人(例如：超市，餐廳)都正常開工啦，人地無屋企人架？

屌我仲返緊工啊
唔返工邊有錢?
我都驚啊但有咩計
利伸: 多倫多

Can’t agree more

樓主可以係屋企開post R課金 我地去返工

樓主隊草屌緊閪啊

連想籌幾多錢都唔計下，唔講下自己需要要多短期長期資助？

屌你老母仲想呃人錢？

所有想捐錢既人停手呀

因為要長期飯票快d課金

唔好捐錢比加拿大手足！

家長已經盡幫，唔該你咁大個人就咪撚咁厚面皮，為自己嘅生活負返少少責任喇，要搵工實搵到。你咁做影響埋其他手足嘅觀感，對佢哋又公平咩，自己諗。

無人想響呢度知

運架車過黎會平過係加拿大買架車？🤔你果架咩車
你係有心送外賣搵錢幾百蚊買架咪得，我以前都係咁
仲有你唔係諗住運架右胎車可以係加拿大uber車人下話

呢個同意係好大嘅疑點
識人早排想運架車係香港值成4-50萬，問過運費同牌照之後發覺總成本跟本唔值，最後係本地買過
佢有錢晒咁多功夫運架車，都無錢食飯?

冇咩我都係去返工先
其實我都大緊肚，又係手足，點解冇人課金養

倫敦金樓豬表示良心一早埋沒了
慣咗偷呃拐騙 吹？

人地仲想請賓妹照顧啊，點會無錢食飯，係未夠錢俾佢享受生活姐

因為你唔夠人地仆街同厚臉皮 唔係點做倫敦金呃到咁多人 呃埋手足

樓豬呢d人害人不淺

我架一萬蚊買返黎既is200都劏到兩千銀 我唔知佢咩車 但佢話十幾萬 真係得三千 你玩尻我？識唔識拆件走？零件車聽過未？如果係jdm大撚把人爭住要添

葵物人血Fced
會狙擊呢條友

葵物：
影

食屎啦
想係加拿大生仔
癡飲癡食又唔想係唐人街做嘢
你做難民咋，你估嘆世界啊
叫你執屎都要做，唔做咪返香港囉
你掉兩支汽油彈咋，唔講以為你做咗d乜大單野要走佬

佢鳩噏姐 根本想兩頭蛇

甘都得😂
我都想著草去投資移民倫敦
有冇人資助我😂

想安穩
講真你而家係著草流亡海外
定係過黎移民退休嘆世界

老實講 佢老婆唔返香港生仔

係果邊生 邊個比＄生 邊個養？ 一家三口wo

咁都有人幫
無車生存唔到？
我細個係calgary返大學都無車
要係-2x度行15分鐘出個巴士站再轉兩次車
大把人都係咁啦
佢做難民有人照顧有得食有得住
會無車生活唔到？
佢唔捱得苦以為有人照顧就當自己係皇帝

一定唔撚肯返嚟啦，倫敦金佬一早on purpose 帶條女過去扮難民生仔入籍，到時唔夠錢咪又上嚟r囉

現實前者，心態後者
佢話要運架dream car, 要請工人照顧都知佢咩料

點樣運？
一個左軚一個右軚
佢所謂dream car係超限量版？
好多中上家庭都無請工人
佢憑乜嘢請

幫推啦

小心唔好上當。

我 以前返學果時都無車

放假去返工廠 辛苦d但人工比較高

搭火車轉巴士落車要再行20分鐘

放工一樣 火車班次少 等個幾鐘先一班車

我都係咁生活

自己唔搵野做？

樓主話出到牌喎

5 車既問題，樓主話自己想運車過加拿大開工（uber），但係冇錢。想買車開工，因為加拿大生活需要。有人質疑，既然你香港有車做咩唔賣，樓主表示運輸處排期同通緝人士轉唔到名。有人話真係等錢洗，可以劏車賣錢。樓主表示唔接受因為dreamcar同貶值好多，有人表示只要性能ok，唔會得好少錢。

樓主表示想安穩

佢計劃 但點解要配合佢？

知唔知係加拿大生仔要比幾多＄？ 要食要住

一家三口 佢做左d乜 要香港人要家長 養佢全家？

好多人 更加需要 呢d幫助 好嗎

開始嬲嬲地 要移民自己去讀書

一係自己比＄佢老婆去生仔

喂,其實我都有玩中大GAME架
我比銀行ACCOUNT你
你過份返一萬幾千比我丫唔該

我比人趕左出門工又無埋 咬都咬過兩之
要住酒店賓館
當時連飯錢都無
先係到有連登手足比左1000幾蚊比我宅袋，同搵過拎少少大快活飯卷

講句手足，唔理真假就收咁多錢
呢班黃絲真係恥與為伍 ！

其實佢老婆根本無資格留喺嗰邊
佢扮緊refugee，佢唔係手足，佢提供嘅證明都係假嘅
仲要隨時一個累全部手足申請唔到refugee visa

不過佢兩公婆咁自私咁厚面皮，根本唔會為其他人諗

我都知有人去左加拿大 唔知度係咪你
唔理你係唔係鬼 家長嘅錢應該係幫你應急
有手有腳過左呢段時間要自力更新
1. 搵黃嘅名人endorse 確認身份
2. 講一個需要嘅金額過渡 唔係無上限

仲有大把手足 要家長幫
而你亦都有責任去慳 你出到個plan有限數而以後生活到
我相信好多家長會幫你

我都咬咗兩個月包加飲大量水，當減肥，好彩已經捱過咗
不過巴打你捱過咗未？

而家搵到新工做緊，番左1個月多d
勉強夠食同酒店住，得過且過
租緊2-300蚊酒店住，一次過比唔起3個月按金等等

佢籌旗係要由香港運車過加拿大，生仔，同埋請工人啊
佢大咗肚嘅女朋友明明唔係手足，佢都浪費資源帶佢過去，就係為咗生仔入籍實現移民大計
依家條女扮refugee造假證據仲隨時有機會影響到其他真手足申請refugee visa
所以家長唔幫係有原因㗎，手足捐嘅錢都唔係咁用

咁樣 應該唔好冒險 比個女人申請

所以都諗緊方法點停條女嘅申請，如果樓主再喺度呃人就唯有send信去ircc，好似tg channel嗰邊有相有名

On9
佢果部乜車係要香港運去加拿大？
個運費應該都洗唔少錢
點到要幾萬港幣啦
佢做車手會比人落咩charge?
暴動？

佢話架車8-10萬
有巴打話quote過運車去加拿大要五六十萬
所以係唔合理的

打機

打漏咗隻字 thx 巴打

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
唔好信呢個連登post
【手足打仗打到走佬去咗北美，身在異鄉山窮水盡，求資助生活費】

是咁的，點解咁多人要圍剿呢條撚屌小車手
係因為到步帶埋佢條女過黎頭幾日已經嫌三嫌四話間屋好舊
幾多香港人想住house都冇
佢唔想跟程序拎身分、唔想做難民，想直接拎Pr 身分
依家走難，其他手足都係自己挨。
再加上佢地真係唔係urgent 要即走既人，冇任何證據、前言不對後語
佢本身有家長幫緊，比埋張卡佢碌。

而佢未黎加拿大前，已知道佢老婆有咗，並唔係小車手話 佢黎到加拿大先知老婆有左。
因為佢老婆係港豬黎 連作故仔證明自己被政治逼害都作唔到，所有先迫住結婚幫佢老婆申請埋。
而佢地本身係未結婚，佢老婆香港仲有一個仔，因為唔係小車手親生所以冇帶埋黎。
小車手同佢老婆係寧願運香港架車過黎都唔打算運返香港個仔過黎
已經好有問題

好多香港手足仲留起香港打緊，甚至走唔到
小車手一直起到鬧一位好好人既家長p 之後仲發展到用刀恐嚇家長p
好多人已經好不滿佢咁
已經有免費住宿、機票（兩程機）同幫佢整埋傢私
家長p 仲想請佢睇心理醫生、幫佢老婆搵家庭醫生
其他手足都冇咁好代遇。

又黎乞錢

pin this la

起碼要拖車，入櫃，出口，船運，手續，批文，先入到加拿大。咁多野搞，全部都係錢。

一個揸車代步咁普遍嘅國家，我唔信買架正常代步車，會貴過香港運架車去加拿大。

所以佢咪前文不對後語囉
加拿大啲家長唔俾錢佢嘆世界佢就同人反面
然後一心想上嚟呃錢 搵新家長 佢應該諗住咁樣就過一世㗎啦

標題係求生活資助，入到原來係香港自己買咗架車，要大家課金幫佢由香港運架車過去，仲話平過係加拿大買，真心想知咩車咁巴閉

真係日日都有笑話

貪得無厭

長篇大論
無咩興趣理

最慘嘅係原來香港有個仔，寧願運架車過去都唔照顧返個仔，同埋fc後根本係冇迫切性過去做難民，只係一個冇俾狗咬嘅車手帶住一個冇落過場嘅女朋友想過去加拿大到生仔入籍

睇呢度清晰啲

唔好捐錢比加拿大手足！

樓主就正啦 靠個b 成功做埋加拿大人

#家長投稿 #家長身份已FC
#爆料
見有加拿大既小朋友都要投稿講呢個人
究竟做過啲咩而令到同路手足都不恥佢行為🤫🤫🤫

我想解釋下點解佢留唔到台灣
第一. 呢到生仔免費+有得入埋藉
第二. 因為小車手同行一個手足起台灣同香港得罪左人，同錢銀有關既野
嗰位同行手足被傳呃左好多家長錢所以去到台灣都比人追殺緊筆錢

你地做過咩，自己心照啦！！
講到好似被中共跟/逼害
其實係同人有錢銀瓜葛所以被跟
於是再轉到另一個國家避風頭
最後一站加拿大

真係手足既我地實同情
實在睇唔過眼呢啲人😡😡😡😡

屌你老母

原來倫敦金樓主狗改不了吃屎
佢走難去加拿大係為咗避追數同埋生仔入籍

所以佢應該申請唔到難民
就唯有拖到個b係加拿大出世再申請佢兩公婆
如果係咁佢計錯數
小朋友要18歲先同有經濟能力仲要抽獎先有得申請父母

我無追晒post

其實幫你係幫到搬過去都夠晒啦
養你過世咩？
d錢人地都係日日番工搵番黎

你哋命賤
我倫敦金樓主條命就最矜貴
唔可以打工㗎 中咗武漢肺炎點算
你哋中咗就你死你事啦
記得課金喎

劏撚左架掃把佬 返香港重新做人啦
屌你老母

最大問題係佢條女根本無資格留喺嗰邊佢哋兩條撚屌做假證據隨時累到全世界，啲家長太好心唔踢佢哋返嚟，其實一到步知道佢咩料就踢佢返香港啦，浪費晒比其他手足嘅資源

十成十樓豬係呃飲呃食嘅仆街啦

岩岩放工, 返工返到心累
PPE嚴重不足
老世想我聽日開始踩14個鐘

B血饅頭

呃手足死全家。幫你開定 case port 你財政誠信有問題全家踢返去支那。

聽聞係掃把佬

好多人濫用好心家長，想當日勇武義士連家長放喺路邊嘅禮券都唔去拎，今日就出現咁多求助個案，台灣果班選擇自食其力但呢位自稱車手生埋仔搵人養...

佢之前都有去過台灣啊
不過喺台灣又係周圍呃錢個名臭左先再走去加拿大
都係果句啦佢兩公婆根本冇迫切性走難去其他國家，純粹為走而走，真係好撚自私
去到加拿大又有大屋住 唔使交租有家長嘅信用卡用，又可以生仔入籍，條數計得幾好啊

痴撚線 希望其他幫人嘅家長真係要小心騙子唔好好心做壞事

'隊草, 咁大壓力, 梗係想迴避現實, 但吸毒就係唔啱, 盡早戒'

你隊草隊到腦癌末期

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
#自行判斷事件經過
我愈睇連登愈撚嬲 我知道哂呢個小車手既事
首先佢講個單新聞確實係佢，當日超快離開左香港。
去過邊我都一清二楚，去過兩個國家先再去加拿大。
首先去到家長已經比哂錢佢機票同住宿，仲幫佢地一伙7-8個人租左間屋，幫佢地交哂租，買哂傢俬，你一句話照顧老婆咩都唔撚做。
我連你你加拿大住邊區我都知呀 小車手
你有冇上過前線我就唔知啦 但你係做車手 車人車料就一定有
我唔係要分化你令你冇飯開 ，加拿大家長一早講左你情緒有問題 人地你一去到幫你條女同你搞結婚 去到搞個陣你地兩個就發撚哂脾氣 搞撚左三次先結得成
人地兩三個家長睇你發脾氣好撚開心咩
好心你啦 我地大家都係落難之人 但你咁搞家長 唱9人地就好撚有問題囉
幾個星期前 人地家長P上你住個度幫其他手足搞文件你就拎刀行9人地 。人地冇掟你返黎香港 你都多撚謝啦 好啦
人地要求你一齊去睇醫生你唔撚去 人地點幫你呀 一陣係講唔定 比唔夠錢你，你又拎刀斬人 人地差你啲咩野呀
你仲要叫啲家長一個一個pm你
你每個問人拎1000蚊一個月 十個都一萬啦 唔該你唔好拎我地手足個名號係度搞事搞非
你老婆係咪 前線係咪後勤你知心肚明
你仲係度講係同你同一單野 你單野有幾多人我都知撚哂呀 係咪要我爆撚哂出黎呀
知道你太多野 你既野我仲有好多
希望你可以停手 否則我會搵更哂所有人指證你 唔想你連加拿大都冇得住
錢唔係咁拎 家長唔撚係萬能嫁
真心唔好拎社運搞咁多
乖乖地自己同加拿大家長講對唔住
好好既道歉 去睇醫生佢唔幫你 我幫你

祝樓主早日被送去中國共享袓國榮譽

傻啦 倫敦金樓主計好晒數靠個B入籍做加拿大人
嗰種決心大到連喺香港嘅阿仔都可以唔理啊

其實你了解加拿大嗎？唔係引戰但你講啲野同加拿大幾脫節
加拿大得華人餐館請黑工？
全加拿大黑工都係做唐人餐館?

起底
block

起左。。。
咩人?

你幫手同樓主講叫佢生性
有做過手足唔係等於有曬光環以後咩都唔洗做

喺香港抗爭做前線真係憨撚鳩
睇電視嘅嗌口號嘅見人打到啪啪聲就一時之快覺得士氣高昂
人地行動閪咗要流亡海外咁就一世
安家費都夾唔到出嚟好意思叫人勇武抗爭咪柒搞啦

佢都無話佢官司關呢件事
話有官司姐

自己追po啦 做前線做到用刀指向家長 我都係第一次聽

垃圾

拉

大贏家做場戲又可以有加籍 仲可以有人養

呢場運動前期可以 後尾就真係多左班mk搞破壞 所以話香港要贏中共都幾難

咁咪返工囉
有手有腳唔撚洗做啊
大把手足走唔到佬比人告
你憑咩走到佬去加拿大可以工又唔洗返 錢就問人拎

再唔做就起佢底啦
影衰真係做緊野既手足

你講到佢好似殺左狗搞到要著草咁
但我未見過有人著草著到佢咁高要求
又想請工人又想運香港架dream car去加拿大

追足咁多個post
都幾肯定樓主個人有問題

用刀對家長已經乜都唔洗講

你宜家走佬唔係嘆世界呀,自己搵工做喇
無錢就淨係識得R

多得樓主呢d撚樣
遲早家長一定唔撚會再心軟
玩爛哂同情心就同支那人一鳩樣

諗起一開始我地話佢信唔過 叫大家自己睇路
直到有家長／手足第一批開始爆料
d人都唔信 仲想屌我地五毛分化狗

你地鍾意幫人養仔唔緊要
但佢累到另外果15個手足既話 你地就真係內疚一世都補救唔到

一睇就知佢哩啲係自撚私既人,又點會care其他手足

樓主部車夠唔夠十五年車？簡單d 講，要import 車入加拿大 部車要起碼有十五年車齡

講黎有鳩用咩 寧願拎架車 都唔拎條女個仔黎
都睇得出佢自撚私 比人爆湧 就深潛

我睇post見樓主唔敢搵中餐館工怕人地有武肺
我想講人地重驚過樓主

算9數啦 教佢做乜
佢一心諗住要家長出錢俾佢運車
家長唔批准
佢就想係度搵水魚俾佢買車

佢呢d全部都唔會自己提出
第一個post淨係話搵生活費
唔知仲以為佢幾慘幾慘
原來係籌錢買車請工人兼自己唔洗返工

家長出錢俾佢住
又想叫佢睇醫生搞掂d情緒問題先
佢就多過一次用刀嚇家長

呢d都叫手足咩

建議閣下返香港

佢講咋
根本有無肺炎佢都唔會打工
係睇下到時用咩借口

已經有人講左
佢係借而家d申請難民又好咩都好拖時間
等到個b一出世有加籍
佢就會轉為攤大手板問加政府拎錢架啦
你荒佢真係一心申請難民資格咩

冇比狗打 冇比狗拘捕 冇比狗告
著乜草 移民咋吓話

其實單單係運車去加拿大呢個要求都幾過份
走難點會咁走法

佢個仔有加籍都無用
要等到佢個仔有經濟能力先可以申請父母嚟
所以佢申請唔到難民就玩完
但又睇唔到佢可以有咩理由申請到
同就算無肺炎難民都要排成兩年先開始審
佢唯一就等人養佢兩年
之後同個加籍bb一齊返香港

block 9你啲仆街

cls大種乞丐黎
有種暴動坐十年，無膽打黑工

人唔笑狗都吠

梳乎完好番黎香港， 車手使唔撚使着草

大把人入立會我都未見佢地潛水

笑撚死。不如順便運撚埋佢老豆老母骨灰

咪撚捐錢比依條仆街

車手好撚勇武？

一樣邏輯嫁喎

又真係講唔通
佢 個意思係話我係香港搏完過加拿大安穩喇
講到好似食完大茶飯著草嘆世界

做下車手要流亡

你叫64班民運領袖情何以堪

運車過去比佢流亡埋下半世
送埋佢全家過去罷啦 等陣清算就唔好

你流亡仲留架車係香港做乜？
真心唔明

樓主唔死都無撚用
絕對唔撚係手足嚟

絲打加油
記住補充足夠管營養

政府（納稅人）埋單
做蝗

食屎啦
你無被人拉過著乜草啊
你做車手咋你話殺警就要著草姐

其實人格本身係點我唔care
你有為抗爭付出我話之你洪興打手

問題係事後想人支持要求都要合理架？？

怕武肺唔肯為頭家做黑工咁自私人
會為香港付出d乜
我見識過既勇武都冇咁自私

其實做車手載下人會有咩事

Exactly
當地學生都係咁
自己早起整三文治再慢慢坐車返學

我又唔主張用高標準睇所有抗爭者
因為每個人付出能力都有高低
不過講真佢真係唔似流亡緊
似係入西貢避風頭個類

所有手足都唔到最困難既時候，都唔會搵人幫
唔似倫敦金樓主

咁撚on9嘅人都有
一起底就知屌真心左

巴打都係醫護人員

有困難會幫 個問題條撚樣唔知足
係唔係真係有需要帶佢條女？
係唔係真係咁需要佢架dream car gc8 ？
唔好咁肉酸啦 去唔到台灣 係佢自己錢銀瓜葛

自己係香港做倫敦金個名臭左
見可以去外國重新做人

都扶撚左你 都唔識自己行
唔撚係出post 攪咁多屎忽野

我諗加拿大手足都隻眼開隻眼閉
點知越爆越多

係加拿大大把難民case
仲有佢話想申請work permit
都要人地肯請佢先，咁嘅經濟環境，加上樓主又on99咁
所以都可以收皮

有無野可以幫你？

麻煩睇睇呢個post

唔好捐錢比加拿大手足！

睇清楚件事先啦

我唔係醫護
邊有咁勁

縮翻入老母個臭閪到未？
仲要連推幾次以為自己好醒
好撚柒呀7頭皮

收皮啦屌你老母
你話係證據就係啊？
block柒埋你
柒頭皮
你啊？

推到騙子返香港

你鐘意咪課金囉豬閪
順便幫佢買埋倫敦金

不如直接向移民局舉報呢個人出黎叫佢查下啦

個仔加籍既話父母可以申請居留因為要照顧佢
好似係

樓主有機會去加拿大重新洗底，你好自為之啦
唔好做埋d on9嘢

做倫敦金呃慣人錢，依家加拿大呃唔到就想黎香港再呃，呢d 人根本冇得救，扶佢幫佢只會令佢想貪多d，唔肯腳踏實地搵工做但又想過安穩生活

各位factcheck please! 如果確定身份一定會幫.

樓主post假車牌嗰圖係想講車主係自己朋友定點? 有無人識個車主問?

應該要特別原因先得
例如要訓醫院
唔係的話18歲前都係要依靠父母
父母唔係加拿大人
就算個仔有加籍連讀書都要收錢
我表妹就係一個例子

所以咪要籌錢搵架車過去囉

型棍囉唔係咁嘅話 班傻鳩點知我係前線巴呀

笑撚死,抗爭抗到家破人亡咁滯

冇錢買套定咩呀
咁既情況仲要大肚...

有左先去加拿大
順勢有加藉

無計啦 武肺唔安全 唔出去打工

有金主
日日係屋企扑野 生多幾個肥仔水

點解唔籌錢買安全套

下 家長唔係講到明 咩都準備好咩

我想Hugo出嚟回應下先

死撚返去同你老母執骨啦白癡左膠

無準備架dream car同總統套房

了解下件事先
唔好捐錢比加拿大手足！

影完相就除返再post IG呃like

人哋有咗先過去嘅

屌你老母收皮喇

把口賤到 五毛分化撚
出自你把口希望應番係你自己度 同你d藍屍朋友度

仲FACT乜撚野CHECK丫
人地指控佢咁多野
佢除左隊草之外乜柒都駁唔到
咪即係堅料囉

作為過來人意見
我依家生活都唔覺得好，你講要走
人地安排好曬無問題
但唔係貪得無厭 應洗得洗就好了
好多嘢唔係老馮 你而家有地方住 你仲話要少少生活費都冇問題 但唔係應該搵架車過嚟囉
好似我咁，我幾唔掂先問過呢到手足多1000幾蚊宅袋 開飯
當然有一位女手足比左錢我 都有借有還比番出糧後

熱愛cosplay嘅大種乞衣倫敦金車手hugo呃夠手足錢未？
喺台灣呃錢呃到去加拿大
呃完加拿大家長就上連登呃返香港人？
你要唔要面啊？

坦白講，勉強而家生活到 份糧應付到酒店
慳住咁洗 每個星期搬下酒店咁

我係佢都生多幾個啦 咁多人養
上連登偷人哋光環就可以呃下錢
生10個8個都得啦 fat fat

唔掂出黎講 一定會幫但緊記要保護自己

屌你老味閪
樓主條冚家剷比人爆晒大獲係騙子
你條屎忽鬼都仲要爭住出黎柒咁幫住佢
你係咪前世做雞,唔比人屌唔安樂呀定你係同佢一齊過加拿大果班同黨呀?

我聽講好多飯卷淨，唔好覺得唔好意思咁唔拎啊

人地睬你都傻啦 潛曬水 到時咪又話信既就會信 唔信咪算之類 根本冇唸過回應問題 繼續氹冇追po既人d錢 湊夠就準備移民

唔知套GEAR係咪HUGO仔扮上前線呃人捐比佢玩COSPLAY既呢

有需要就去拎,唔駛覺得唔好意思
合理要求幫到既大家一定會幫

係咪阿bear嚟？即係個撚屌兩公婆條中出閪

而家唔知點拎，助養台都叫曬救命

dllm 我喺加拿大讀左7年書都未撚買過車
唔方便咪一樣咁生活！流亡流到你要有車揸我屌你

歡迎起底 12月識到連登手足
當時叫做比左1000幾蚊頂住
但唔似樓主咁樣要埋唔需要既開支
而家食到訓到就算

2

我要流亡 我要歐遊
我要日日食同玩
家長養一世

零風險COSPLAY

傻鳩
又block多件

似係啦，可能屋企得呢套放嚟看門口
隨時Cosplay

唔準備一套看門口點呃like 呃錢

喂 屌你老母死乞兒

原來大種乞兒廿二三歲咋？咁細個開始嘆世界 威啦 邊個夠你Hugo哥勁

已pull

倫敦金車手有冇回應？？

樓主你喺加拿大邊個省？
我冇詳細睇晒之前50幾頁
你依家有冇工做？ 同埋要啲咩幫手？

加拿大依家差唔多乜都閂晒，鎖國中

利申： 我住喺加拿大

建議你睇呢個 btw 要幫嘅 都可以幫坐監/還押/本地手足

唔好捐錢比加拿大手足！

樓主諗緊計 再呃手足同家長 唔得閒覆

佢話自己條命矜貴 怕中武漢肺炎唔肯返工
明明其他流亡加拿大嘅手足都好努力返工養自己
我唔明點解佢哋攞最多資源，又一啲都唔肯付出

冇錢又唔肯賣香港架車，又要洗五六十萬運架車去加拿大，又話要係加拿大請工人，有人指證佢拎家長好多錢去隊草，不過呢個樓主否認左嘅

btw樓主之前都有喺台灣嘅，不過喺台灣又係周圍呃錢個名臭左先再走去加拿大，都係果句啦佢兩公婆根本冇迫切性走難去其他國家，純粹為走而走，真係好撚自私

去到加拿大又有大屋住 唔使交租有家長嘅信用卡用，又可以生仔入籍，咁就可以實現佢哋嘅移民大計了
最重要係呢段時間唔需要工作又有人養，隨時可以想連登借用手足光環課金 fat fat

等等

唔好捐錢比加拿大手足！

#知情手足投稿 #已FC手足身份
#爆料
#小車手

話說小車手連同其他手足（連登post一齊籌錢）仲起台灣嗰陣，夾埋老屈一個手足係鬼，冇證冇據
唔比佢去加拿大
掉低佢起台灣
好彩手足搵到人幫手
唔係都唔知一個人點算🥺

前線老千 真。小車手 有圖！

嘩 屌你老母 咁叫手足？ 小車手你咁撚樣對手足？？？

在線等

把口繼續賤 請問你從幾多個唔同嘅source fact check完得知 ， 邊個出po話佢騙子 你又知唔知？ 過左咁多個月 加埋大家不停講 係要哂力氣做埋呢d on9野！ 就係五毛分化撚！

夠薑你就去玩殘對家！唔好喺度詛咒我 郁啲就話要執我老母骨賤得你！ 唔關樓主係唔係騙子事，係你咁仆街po張火星圖覺得自己好威威自high，又唔用黎講清楚點解樓主係騙子！ 態度選取問題！呢個先係我屌柒你嘅原因！

借share 去另一個po

施主hold住，睇埋其他post先

孖八hold住 追po

Oh snap
Thx will hold up

小弟身在外國，除咗share 新聞 捐612 眾籌 之外都冇乜嘢可以做到，抱歉

Thx 睇到好多回覆

Thx

加拿大好多手足都努力搵野做
我識3個，3個唔同省，大家都覺得對家長唔好意思，一早儘力養自己。
邊似得樓主條老千咁

#知情手足投稿 #已FC手足身份
#爆料
#小車手

話說小車手連同其他手足（連登post一齊籌錢）仲起台灣嗰陣，夾埋老屈一個手足係鬼，冇證冇據
唔比佢去加拿大
掉低佢起台灣
好彩手足搵到人幫手
唔係都唔知一個人點算🥺

前線老千 真。小車手 有圖！

前線係手足，家長都係手足
接受唔到加拿大家長付出咗仲要受氣
代個撚樣多謝你哋，你哋咁好心地，委屈晒

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

講真，真係手足無論喺海外定香港，都會覺得用家長錢係好唔好意思

邊有人會問完人拎完又拎？

對唔住，有少少離題
如果有需要手足，邊到搵飯卷
我見幾個助養台都叫晒救命

係tg聯絡admin 呢度唔講

老千仔

仲要係咁大口氣，又唔肯工作

雨果小子

未作好故仔點上水呀
講左咁耐得隊草一樣野反駁到
但自從有手足話可以post埋相上黎證明佢有隊
佢就潛晒水連隊草都唔回應

本來拎刀行家長呢樣都作到故仔既
話自己本才煮緊野食嘛
但而家俾人爆料原來唔止行左一次
又唔回應想點先

#知情手足投稿 #已FC手足身份
#爆料
#小車手

話說小車手連同其他手足（連登post一齊籌錢）仲起台灣嗰陣，夾埋老屈一個手足係鬼，冇證冇據
唔比佢去加拿大
掉低佢起台灣
好彩手足搵到人幫手
唔係都唔知一個人點算🥺

老千?

Anti_支納綷 你條柒頭皮尋日好撐樓主架喎
而家樓主比人愈爆愈多料
你條傻撚就發脾氣玩曲線講悔氣說話呀?

我都住加拿大，巴打邊到有廁紙買
幫左我先

👇👇👇👇👇👇👇
唔好捐錢比加拿大手足！

呢啲人真係掉咗佢算 幾多人更有需要都唔岀聲 幾多人仲喺到一日三餐食白麵包 唉

佢根本熱狗底黎
每個回覆字裡行間都離唔開呢幾樣野：
－手足係condom 對香港咁好無勇架 人地唔會幫你
－612無撚用
－channel家長無撚用 直接俾事主仲好etc

同埋話自己付出左幾撚多果d

一開始話自己知樓主邊個
樓主既付出大家有眼睇

巴打自己都要小心

幫佢幾錢
夠幫好多小朋友
無論係香港受緊定係台灣既手足

佢就可以驚肺炎唔返工
家長就要返工黎養佢一家三口

佢就可以dream car唔賣唔劏
我地仲要逼巴士返工課金俾佢

佢仲可以計數到底運架車去加拿大平d定買車平d
做下uber先
家長就做餐死都唔知養唔養得掂一架車
隔離po已經有一課左一皮野俾佢

最需要嘅無人幫 呃錢就一堆人幫到底

有人課左？ 唔怪得今日唔上水 應該隊緊草

倫敦金係呢d心態架啦
今日搵夠 抖下先
聽日再上黎呃人

咁撚串嘴，小心有人去移民局告鳩你啊，乞衣仔

隔離po有個巴打話課咗一皮

網台搞又屌時事台開垃圾post就盲推

篤啦 睇佢今次又走去邊

邊個po 要入去警下世

最好笑係佢覺得自己講句
話自己老婆同佢俾狗咬既野一樣
咁樣就叫回應左

人地手足／家長大把野爆呀
回應左你老婆唔係前線未？
回應左你用假相幫老婆申請難民未？
回應左你為左用老婆個quota屈台灣手足未？

快喇快喇

之前協同嗰幾個都呃咗超過十萬 唔知下文點

加拿大手足做野啦
殺一儆百

mk仔

痴撚線

唔好捐錢嗰個

pk

報政府玩大佢啦

就係要搞臭佢個名等佢唔可以繼續

大家要捐麻煩請捐呢個

【我係香港人】美國人口普查可填Hongkonger ？發起人許穎婷曾因一篇文引起極大關注及受攻擊

唔好以為走得甩

班家長太好人，我一定篤呃錢扮前線兩公婆出嚟

支持 d家長被呃 欲哭無淚

老千仔出黎未

講真，真係要
無恥賤種騙子

其實因為呢條仆街仔係同其他真手足一齊過去
到而家都未有人報移民局
我諗都係驚一條仆街仔累全家

希望條仆街仔自己有返d覺醒
唔洗你返黎 你畢竟都為抗爭出過血汗
但你老婆無出過力就唔好要人養
你捱幾年有難民身份再接佢過去既話呢度無人會屌你

屌你老母
你要生活就要返工架啦
乞衣黎架你？
其他家長唔洗返工嘅？
無錢咪學人生仔啦
呃錢撚全家中肺炎死左

屌

有冇人知道佢姓乜

屌你老母死乞衣

食屎啦老千仔

收皮啦屌你老母
我係香港返工送錢俾你個仔去做加拿大人？
食屎啦死廢柴，扑野又唔帶套又無錢唔知醜
快d捉柒你返黎坐監啦，淨係識呃人錢

你為香港出心出力，我欣賞，但你而家搵刀勒索幫你既家長們，真係好有問題。
可能因為你既經歷影響左你既情緒，谷到病左，不如你去睇下情緒科醫生先，無謂再錯落去。

倫敦金老千

前線老千 真。小車手 有圖！

希望支持樓主 好熟悉加拿大同樓主情況既會員加藤英 同 anti支納粹 出黎解畫 好多巴絲唔識嘢仲有啲疑問想你地幫手答嫁

hi 倫敦金車手

我養名種貓大把錢
你班賤民快啲課金俾我嘆世界

Where are you?

唔信前線會咁放相上ig

Cosplayer嚟

Da咩推post

👇👇👇👇👇👇👇👇👇
前線老千 真。小車手 有圖！

想移民就由正常途徑搞
想又食又拎？
我地一定搞大去

跟隊，係加拿大真係好悶的

Costco 有shopping limit 應該買到？

佢依排有我喺陪佢
唔洗驚悶

程頣暉
Ching Yee Fai

快d上水
我想sponsor你請工人同運你架audi去加拿大啊

小車手潛左去邊 出黎

純粹想問一句，明明其他加拿大手足都搵到食，唔洗攤大手板問家長拎錢，你點解做唔到？

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

因為佢係全職騙徒

👇👇👇👇👇👇
前線老千 真。小車手 有圖！

我陀住個b, 每個月課金, 每日準時返工真係好低賤

我幫你請個工人，你俾個地址我

我程頣暉/柴子恆唔似其他手足咁低賤要打工，我要做皇帝

差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

呢d就真係有需要啦 有圖有真相清清楚楚 人地已經係坐緊 點似得呢個人？

程生上水交待未？

返埋今日就call in sick 14日
再返我都幾有信心一定中

好似改咗名叫柴子恆 Tsai Tsz Wun
女嘅叫Lau Yi Cheung

你份工應該要同好多人有contact

你知我咩省?

500宗果個嘛

BC, ON, QC好似都500宗

真係講？
定TG傾

咩省有咩所謂

安？

Yes
有咩benefit?

小車手
你真係好彩

加拿大果邊又同我有關你

最後你撲機票走果日 記唔記得你同過人食飯

我葵物幫你整理好哂 歡迎上水同我嘈

1. 架車唔係佢本人 佢用左人地部失車去做野
2.佢衰On9 而做成甩車牌呢個錯誤
3.佢（老婆）其實冇幫過抗爭 只係因為佢一心想拎加藉 而帶埋過去 冇名冇實拎加藉難民 只好行（結婚）呢條路
4.佢老婆同佢一齊之前有個2歲仔 個兩歲仔比佢丟左係香港

隻貓唔知係比佢賣左定棄養左係街

Detail 願聞其詳
前線老千 真。小車手 有圖！

呢個post 仲有人幫佢死撐

同黨點會唔撐呀

前線老千 真。小車手 有圖！

#825 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

倫敦金車手上水未？

有冇update??
fc左佢係咪扼人未

1. 架車 （奧迪）唔係佢本人 而係拎左架（失車）
2.佢衰On9 而做成呢個錯誤
3.佢（老婆）其實冇幫過抗爭 只係因為佢一心想拎加藉 而帶埋過去 冇名冇實拎加藉難民 只好行（結婚）呢條路
4.佢老婆同佢一齊之前有個2歲仔 個兩歲仔比佢丟左係香港 而佢老婆係香港已經大左肚 見哂肚
5.加拿大用組織名義（NGO） 搵左612去Support
直到上個月 小車手 繞過組織support 直接搵612
而612唔信小車手 反而開始質疑NGO
NGO覺得比人籠裏雞作反做到心灰 直接斷埋612呢條水喉
6.問返一下 小車條撚樣 去台灣 以至去加拿大筆錢 係cap邊一個而得黎
7.加拿大同屋你已經雀巢鳩佔 逼走左2個妹妹 想問一下係唔撚係全世界都應該以你呢個人血仔為中心

8.以下為該NGO聲名

咁其實我地加拿大嘅家長係完全沒冇虧待過佢，佢一嚟到，屋租有幫佢畀埋， 佢老婆有咗我哋亦都用錢帶佢去睇醫生， 係完全冇虧待過佢，加拿大家長喺612基金攞嘅20萬都用曬佢哋身上。而關於交表做難民呢件事，係小車手唔聽我哋有超過20年經驗從事難民工作嘅家長嘅意見， 如果畀佢照咁寫落去交，好大機會影響到其他手足聽證會嘅結果，並非如佢所講話完全冇幫過佢入紙，係佢自己的問題。
我地淨係可以負責到幫他們申請難民、取得健康保險，盡量安排免費住宿，其它的就“食自己”，因為我地的資源是極之有限。

我們預算他們來加3、4個月後取得工作証，半年後可以獨立生活。但是現在經濟衰退和中共肺炎疫情肆虐下，有工作証也找不到工作。所以，我地鼓勵他們去找香港一些大組織求助，希望這些大組織能體諒伸出援手，但並非透過詆毀我哋而獲得援助。

#知情手足投稿 #已FC手足身份
#爆料
#小車手
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
倫敦金小車手係由一個叫阿肥（阿Yu)既人帶去加拿大既
阿肥總共帶咗兩pair情侶過黎
其中一pair就係小車手同佢蝗蟲老婆
而阿肥(阿Yu) 係咩人？
我諗在座咁多位家長應該識佢
佢呃過好多家長錢
所以當時起台灣先有苦主跟蹤佢地
而佢地就出面洗白，講到自己比共產黨搞

加拿大家長本身唔認識小車手同另一pair情侶，係因為阿肥講到自己同嗰四個好嚴重，好心先幫埋佢地，家長錯信咗
阿肥(阿Yu) 因咩事要走佬，我諗識佢地既人最清楚😂😂😂

另外，佢地喺台灣有另一同行手足被兩pair情侶無理地屈佢係鬼
決定唔比佢去加拿大
自私地掉低佢喺台灣，由佢自身自滅，好彩手足搵到台灣幫手🙏🙏🙏

而小車手出post 亦包括幫埋阿肥(阿Yu)同另一pair情侶籌錢

阿肥

Y巴拍檔

Y巴（何泳龍）

老千都信？

假

呃人錢仲大撚大聲？

dream佢老母car

呃人嘅你都幫，懵撚咗？

其實一句講到尾 唔好捐 由佢自己係果邊自己攪掂仲好
同埋所謂既著草 其實只係渣左程車 同做過下物資
綜合多方資料 都係佢自己淆青走去台灣 理大果期好多人偷走左之後都立即去台灣 有真手足兩個月後挨唔住返黎 點知乜事都冇

車手如果唔係斷正違禁品其實冇嘢好驚

搞笑 政府處理移民同難民冇停過架

當年開戶口 小樣野都開唔到
信用卡批得好鬆手又係真既

你搵到個份工可以有幾危險？
華埠打工班人帶哂口罩 斷估你唔會同西人打黑工咁叻？
雖然而家政府叫大家stay home 但係餐廳仲開門 要揾工都仲有

我前排都要人幫咋
要多謝家長

啱啊帶眼識人啊
車手正仆街啊
今次又係倫敦金同事？

因為佢打過仗，所以deserve安穩嘅生活。而正方覺得應該幫，否則就係當手足condom……

加國NGO手足呼籲停火

係家長自己講姐

唔洗道歉？

係 所以呼籲

阿肥的七位數係咩事

推！

自己入紙

即係我一開始既質疑係無錯啦
連佢係咪真係有申請難民都無人證明到

辛苦晒家長

之前有人爆料話小車手一屋5個人
如果佢呃到錢 其他人都有得分

睇黎係真啦

其實點解佢唔聽人講要自己入紙？
因為佢無証明自己有比港共通緝？

辛苦曬家長 佢地最後都堅持要唔理其他手足 係都自己申請？

有時點解黃色陣營變到一盤散沙
就係因為呢d騙子既存在
唔係你做左野 係黃 就可以用黎呃錢自己發達

同意 唔係一句息事寧人就可以當冇事發生
公道呢？
咁以後手足之間嘅信任只會更加崩裂

狙擊手用不推文啦
車手已深潛

小車手 啤啤 阿寶 女神 啊肥
啲錢夠唔夠洗？

深潛等入籍
真係開心
好多人用幾十萬去搞讀書移民
有d用幾球搞投資移民
佢自己就無証據証明會比狗拉
又食又拎就有人為咗幫佢連假文件都幫佢做埋
佢就輕輕鬆鬆上住連登笑到最後

難為其他手足訓都無覺好訓

小妹大把野爆
做人呢就好咁串

推到條仆街比人踢返香港

黎喇，繼續爆料，期待更多真相

仲有，話有兩個好好俾佢逼走左？點逼走法？

去到加拿大生死存亡，遇到呢d事都咁軟弱，剩係識逃避？

其實家長唔好再幫佢交租啦
就當機票錢又剩全部算數 當係應該幫返手足既
但你為左入藉 去到所有洗費應該自己返工俾返

呢個post 應該用不推文
好多淨係睇第一頁又會俾人呃左

家長係會聽就唔會幫佢偽造文件呃做難民

無智慧嘅仁慈⋯

小車手同行五人交代未？

佢哋仲夠膽雀巢鳩佔趕走其他人！？
家長做乜唔直接退租 搵個間新屋安排其他人去住好過

盲撐撚出黎講幾句喇

乜證據都冇 冇狗咬冇拘捕 點入紙

人哋出咗聲明話所有手足都經過background check先過到去㗎
包括無出過前線既現任老婆

Background check？
係香港人就得？
搞笑⋯

係咪好似喱騷 黃店d問題 求撚其都識

可能睇你身分證有冇三粒星掛

幾球你諗多左投資移民加國應該要千幾二千萬
幫佢做假文件果個 唉 我唔知點講 難聽d講直頭係弱智

Real？

綜合各位手足嘅爆料

但facebook係程頣暉 Ching Yee Fai

Tsai Tsz Wun 應該係柴子桓？

以為你話我盲撚

唔好打太多丁

我絲

一定唔會啦！
但有時真假難分，驚有人混水摸魚，呃衆籌錢。

乜撚野condom
無撚戴過落碌鳩到架，佢咁低賤掠水
佢死佢賤呀

點解要推呢個post
好多家長可能睇第一頁就俾錢
仲幫佢推上黎

小車手澄清與道歉聲明

彈出彈入無撚敵

巴打請收起善心
呢個人唔係你幫既對象
見到小車手話肺炎危險唔出去做野馬上唔捐
利申 同住加國冇得WFH

加拿大醫護加油
我會留係屋企打好呢場仗

Support!

Are there enough masks?

Can’t help you with PPE but maybe able to donate masks

Keep masks for yourself ! Health authority should be the one to ensure adequate supply. Staying home is the best help for us.

幫唔到啲咩希望多啲人推

(爆料)前線老千團隊-阿肥,小車手

Yes ma'am

留佢係到只會累到其他有需要要人，踢佢走啦，仲衰撚過d網上得把口講既藍絲

我地又見